msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Open-Xchange 6\n"
"POT-Creation-Date: Thu Dec 06 2012 11:15:04 GMT+0100 (CET)\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-20 12:15+1000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: NAME <EMAIL>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"

#: html/core_body.html:60
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: apps/io.ox/core/relogin.js:51 apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:36
#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:46 html/core_body.html:65
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: html/core_body.html:70
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: html/core_body.html:77
msgid "Stay signed in"
msgstr "保持登入"

#: html/core_body.html:83
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: html/core_body.html:91
msgid ""
"No connection to server. Please check your internet connection and retry."
msgstr "连接失败。请检查您的 Internet 设置重试。"

#: html/core_body.html:92
msgid "Please enter your credentials."
msgstr "请输入您的凭据。"

#: html/core_body.html:93
msgid "Please enter your password."
msgstr "请输入您的密码。"

#: html/core_body.html:94
msgid "Your browser version is not supported!"
msgstr "不支持您的浏览器版本。"

#: html/core_body.html:95
msgid "Your browser is not supported!"
msgstr "不支持您的浏览器！"

#: html/core_body.html:96
msgid "You need to use Android %n or higher."
msgstr "您需要使用 Android %n 或更新版本。"

#: html/core_body.html:97
msgid "You need to use iOS %n or higher."
msgstr "您需要使用 %n 或更新版本。"

#: html/core_body.html:98
msgid "Your operating system is not supported."
msgstr "不支持您的操作系统！"

#: html/core_body.html:99
msgid "Please update your browser."
msgstr "请更新您的浏览器。"

#: html/core_body.html:100
msgid "For best results, please use "
msgstr "为了最好的结果，请使用"

#: html/core_body.html:101
msgid "Your browser is slow and outdated!"
msgstr "您的浏览器又慢又过时！"

#: html/core_body.html:102
msgid "You have been automatically logged out"
msgstr "您已被自动注销"

#: html/core_body.html:103
msgid ""
"Unsupported Preview - Certain functions disabled and stability not assured "
"until general release later this year"
msgstr ""
"不支持预览 - 某些功能为关闭、不保证稳定性，直到今年往后发布的一般版本。"

#: html/core_body.html:113
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: apps/moxiecode/tiny_mce/plugins/emoji/categories.js:29
msgid "Unified"
msgstr "已统一"

#: apps/moxiecode/tiny_mce/plugins/emoji/categories.js:30
msgid "SoftBank"
msgstr "软银"

#: apps/moxiecode/tiny_mce/plugins/emoji/categories.js:31
msgid "Japanese Carrier"
msgstr "日本手机服务商"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:52
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:102
#: apps/io.ox/core/about/about.js:54 apps/io.ox/core/commons-folderview.js:394
#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:396
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:394
#: apps/io.ox/core/tk/dialogs.js:429 apps/io.ox/editor/main.js:133
#: apps/io.ox/files/actions.js:253 apps/io.ox/files/carousel.js:46
#: apps/io.ox/files/mediaplayer.js:276
#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:310
#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:333 apps/io.ox/mail/actions.js:157
#: apps/plugins/upsell/simple-wizard/register.js:89
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. %1$s is the name of the platform
#. %2$s is an the "add to home" icon
#. %3$s and %4$s are markers for bold text.
#: apps/plugins/mobile/addToHomescreen/register.js:71
msgid ""
"Install this web app on your %1$s: Tap %2$s and then %3$s'Add to Home "
"Screen'%4$s"
msgstr ""
"在您的 %1$s 上安装此网页软件： 轻按 %2$s 后，再按 %3$s'添加到主页画面'%4$s"

#: apps/plugins/portal/rss/register.js:54
#: apps/plugins/portal/rss/register.js:196
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS Feed"

#: apps/plugins/portal/rss/register.js:87
msgid "No RSS feeds found."
msgstr "没找到 RSS feeds。"

#: apps/plugins/portal/rss/register.js:100
msgid "show image"
msgstr "显示图像"

#: apps/plugins/portal/rss/register.js:142
msgid "RSS Feeds"
msgstr "RSS Feeds"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:271 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:496
#: apps/plugins/portal/rss/register.js:145
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:247 apps/io.ox/files/actions.js:441
#: apps/io.ox/files/views/create.js:111
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:49
#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:219
#: apps/plugins/portal/rss/register.js:147
#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:186
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:65
#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:43
#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:44
#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:322
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:346
#: apps/io.ox/core/tk/dialogs.js:429 apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:716
#: apps/io.ox/editor/main.js:118 apps/io.ox/editor/main.js:132
#: apps/io.ox/files/actions.js:472 apps/io.ox/files/views/create.js:69
#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:42
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:44
#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:94
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:58 apps/io.ox/oauth/settings.js:80
#: apps/io.ox/tasks/edit/view.js:241
#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:224
#: apps/plugins/portal/rss/register.js:152
#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:191
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: apps/io.ox/backbone/forms.js:854 apps/io.ox/calendar/acceptdeny.js:70
#: apps/io.ox/calendar/actions.js:129 apps/io.ox/calendar/actions.js:130
#: apps/io.ox/calendar/actions.js:196 apps/io.ox/calendar/actions.js:197
#: apps/io.ox/calendar/actions.js:213 apps/io.ox/calendar/actions.js:214
#: apps/io.ox/calendar/actions.js:308 apps/io.ox/calendar/actions.js:335
#: apps/io.ox/calendar/edit/main.js:60
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:202
#: apps/io.ox/calendar/month/perspective.js:107
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:75
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:118
#: apps/io.ox/contacts/actions.js:52 apps/io.ox/contacts/actions.js:150
#: apps/io.ox/contacts/distrib/main.js:161
#: apps/io.ox/contacts/edit/main.js:153
#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:425
#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:427 apps/io.ox/core/desktop.js:1497
#: apps/io.ox/core/export/export.js:71 apps/io.ox/core/import/import.js:115
#: apps/io.ox/core/main.js:307 apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:346
#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:92
#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:47 apps/io.ox/core/relogin.js:57
#: apps/io.ox/core/tk/attachments.js:316 apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:587
#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:616 apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:665
#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:717 apps/io.ox/core/tk/mobiscroll.js:34
#: apps/io.ox/core/upsell.js:34 apps/io.ox/editor/main.js:272
#: apps/io.ox/editor/main.js:273 apps/io.ox/files/actions.js:290
#: apps/io.ox/files/actions.js:418 apps/io.ox/files/actions.js:473
#: apps/io.ox/files/actions.js:518 apps/io.ox/files/actions.js:608
#: apps/io.ox/files/views/create.js:70 apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:43
#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:259
#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:192 apps/io.ox/mail/actions.js:75
#: apps/io.ox/mail/actions.js:299 apps/io.ox/mail/actions.js:303
#: apps/io.ox/mail/actions.js:824 apps/io.ox/mail/actions.js:828
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:45
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:351
#: apps/io.ox/mail/write/main.js:1158 apps/io.ox/mail/write/main.js:1175
#: apps/io.ox/office/preview/main.js:84 apps/io.ox/office/tk/dialogs.js:28
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:320
#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:40
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:66 apps/io.ox/tasks/actions.js:203
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:524 apps/io.ox/tasks/edit/main.js:150
#: apps/io.ox/tasks/edit/util.js:145
#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:225
#: apps/plugins/portal/rss/register.js:153
#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:192
#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:63
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: apps/plugins/portal/rss/register.js:173
msgid "Please enter a feed URL."
msgstr "请输入一个 feed URL。"

#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:140
msgid "Read article on tumblr.com"
msgstr "在 tumblr.com 上阅读文章"

#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:181
msgid "Edit Tumblr feed"
msgstr "编辑 Tumblr feed"

#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:184
msgid "Feed URL"
msgstr "Feed URL"

#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:219
msgid "Please enter an blog url."
msgstr "请输入一个博客 URL。"

#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:222
msgid "Please enter a description."
msgstr "请输入一个描述。"

#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:235
#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:240
msgid "Unknown error while checking tumblr-blog."
msgstr "检查 tumblr 博客时不明错误"

#: apps/plugins/portal/tumblr/register.js:265
msgid "Tumblr"
msgstr "Tumblr"

#: apps/plugins/portal/upsell/register.js:20
msgid "Upgrade to premium"
msgstr "升级到精华版"

#: apps/plugins/portal/upsell/register.js:34
msgid "Click here for free trial."
msgstr "点击此处获得免费使用。"

#: apps/plugins/portal/mail/register.js:29
#: apps/plugins/portal/mail/register.js:102
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: apps/plugins/portal/mail/register.js:85
msgid "No mails in your inbox"
msgstr "您的文件夹中没有邮件"

#: apps/plugins/portal/calendar/register.js:58
#: apps/plugins/portal/calendar/register.js:149
msgid "Appointments"
msgstr "约会"

#: apps/plugins/portal/calendar/register.js:97
msgid "You don't have any appointments in the near future."
msgstr "您在稍后没有任何约会。"

#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:56
msgid "Could not load data"
msgstr "加载数据失败"

#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:187
#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:192
msgid "Cannot find user with given name."
msgstr "找不到提供名称的用户"

#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:205
msgid "flickr.photos.search"
msgstr "flickr.photos.search"

#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:206
msgid "flickr.people.getPublicPhotos"
msgstr "flickr.people.getPublicPhotos"

#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:212
msgid "Edit Flickr photo stream"
msgstr "编辑 Flickr 照片流"

#: apps/io.ox/core/desktop.js:1385 apps/io.ox/core/desktop.js:1387
#: apps/io.ox/core/desktop.js:1444 apps/plugins/portal/flickr/register.js:215
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:253
msgid "Please enter a search query"
msgstr "请输入一个搜索查詢"

#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:257
msgid "Please enter a description"
msgstr "请输入一个描述"

#: apps/plugins/portal/flickr/register.js:279
msgid "Flickr"
msgstr "Flickr"

#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:45
#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:92
#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:162
msgid "Next birthdays"
msgstr "下一个生日"

#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:65
#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:97
msgid "No birthdays within the next %1$d weeks"
msgstr "往后 %1$d 星期没有生日"

#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:106
msgid "Buy a gift"
msgstr "购买一份礼物"

#: apps/io.ox/calendar/month/perspective.js:406
#: apps/io.ox/calendar/util.js:173 apps/io.ox/calendar/week/view.js:626
#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:129
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:175
#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:129
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#: apps/plugins/portal/birthdays/register.js:129
msgid "In %1$d days"
msgstr "%1$d 天内"

#: apps/plugins/portal/reddit/register.js:113
#: apps/plugins/portal/reddit/register.js:142
msgid "No title."
msgstr "无标题。"

#: apps/plugins/portal/reddit/register.js:174
msgid "Comments"
msgstr "注释"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:129
msgid "Retweeted by %s"
msgstr "由 %s 转推"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:913 apps/io.ox/mail/write/main.js:571
#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:175
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:176
msgid "Retweet"
msgstr "推送"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:177
msgid "Favorite"
msgstr "最爱"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:181
msgid "Favorited"
msgstr "已加最爱"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:184
msgid "Retweeted"
msgstr "转送"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:209
msgid "Could not load new tweets."
msgstr "读取新推失败。"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:217
msgid "No tweets yet."
msgstr "还没有新推。"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:222
msgid "Twitter reported the following errors:"
msgstr "推特报告以下错误："

#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:97
#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:109
#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:246
msgid "Click to authorize your account again"
msgstr "点击此处重新认证您的户口"

#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:111
#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:248
msgid "You have reauthorized this %s account."
msgstr "您已重认证此 %s 户口。"

#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:101
#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:113
#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:250
msgid "Something went wrong reauthorizing the %s account."
msgstr "在重认证 %s 户口时发生一些错误。"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:254
msgid "Click to retry later."
msgstr "请稍后重试。"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:256
msgid "Click to retry"
msgstr "点击重试"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:262
#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:399
#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:410
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:342
msgid "Tweet"
msgstr "推送"

#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:249
#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:236
#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:387
msgid "Add your account"
msgstr "添加您的帐户"

#: apps/io.ox/portal/main.js:258 apps/plugins/portal/facebook/register.js:264
#: apps/plugins/portal/twitter/register.js:401
msgid "Click here to add your account"
msgstr "点击此处添加户口"

#: apps/plugins/portal/recentfiles/register.js:44
msgid "Recently changed files"
msgstr "最近更改文件"

#: apps/plugins/portal/recentfiles/register.js:44
msgid "My latest files"
msgstr "我的最新文件"

#: apps/plugins/portal/recentfiles/register.js:78
msgid "No files have been changed recently"
msgstr "最近没有文件更改"

#: apps/plugins/portal/helloworld/register.js:68
msgid "Hello World"
msgstr "您好世界"

#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:28
msgid "Hide comments"
msgstr "隐藏注释"

#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:28
#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:228
msgid "Show comments"
msgstr "显示注释"

#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:79
msgid "No wall posts yet."
msgstr "墙上还没有留言。"

#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:106
msgid "Facebook reported an error:"
msgstr "脸书报告一个错误："

#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:118
#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:262
#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:502
msgid "Facebook"
msgstr "脸书"

#: apps/plugins/portal/facebook/register.js:386
msgid "Liked a link: %s"
msgstr "赞一个链接：%s"

#: apps/io.ox/core/settings/register.js:33
#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:28
msgid "Your data has been saved"
msgstr "您的数据已被保存"

#: apps/io.ox/core/settings/register.js:39
#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:33
msgid "Couldn't load your contact data."
msgstr "不能加载您的联系人数据。"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:65
#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:51
#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:62
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:54
msgid "Your current password"
msgstr "您的当前密码"

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:56
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:58
msgid "Repeat new password"
msgstr "确认新密码"

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:77
msgid "Your passward has been changed"
msgstr "您的密码已更改"

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:97
#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:122
msgid "User data"
msgstr "用户数据"

#: apps/io.ox/core/settings/register.js:20
#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:104
msgid "My contact data"
msgstr "我的联系人数据"

#: apps/plugins/portal/userSettings/register.js:113
msgid "My password"
msgstr "我的密码"

#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:103
msgid "LinkedIn reported an error:"
msgstr "LinkedIn 报告一个错误："

#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:120
msgid ""
"Sorry, we cannot help you here. Your provider needs to obtain a key from "
"LinkedIn with the permission to do read messages."
msgstr ""
"抱歉，我们在这不能帮到您。您的提供者需要从 LinkedIn 获取一个包含进行读取消息"
"权限的键。"

#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:182
msgid "You have no new messages"
msgstr "您没有新信息"

#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:194
msgid "LinkedIn Network Updates"
msgstr "LinkedIn 网路更新"

#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:199
msgid "Your messages"
msgstr "您的信息"

#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:220
msgid "Recent activities"
msgstr "最近活动"

#: apps/plugins/portal/linkedIn/register.js:243
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:191
#: apps/plugins/portal/tasks/register.js:26
#: apps/plugins/portal/tasks/register.js:98
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: apps/plugins/portal/tasks/register.js:62
msgid "You don't have any tasks that are either due soon or overdue."
msgstr "您没有任何快到期或过期约会。"

#. Due on date
#: apps/plugins/portal/tasks/register.js:75
msgid "Due on %1$s"
msgstr "结束于 %1$s"

#: apps/plugins/portal/updater/register.js:21
#: apps/plugins/portal/updater/register.js:43
msgid "Updater"
msgstr "更新程序"

#: apps/plugins/portal/updater/register.js:30
msgid ""
"The updater provides a simple installation wizard. Follow the instructions "
"to install the application. The updater will inform you of any updates for "
"the Connector for Microsoft Outlook and the Notifier. You can download the "
"updates from within the updater."
msgstr ""
"更新器提供简易安装向导，请按照指示安装应用。更新器会告诉您任何 Connector for "
"Microsoft Outlook 和 the Notifier 的更新，您可以在更新器里下载更新。"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:698 apps/io.ox/core/tk/attachments.js:269
#: apps/io.ox/files/actions.js:707 apps/io.ox/files/actions.js:826
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1096 apps/io.ox/mail/actions.js:1100
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:609 apps/plugins/portal/updater/register.js:35
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: apps/plugins/portal/quota/register.js:34
msgid "File quota"
msgstr "文件限额"

#: apps/plugins/portal/quota/register.js:41
msgid "Mail quota"
msgstr "电子邮件限额"

#: apps/plugins/portal/quota/register.js:48
msgid "Mail count quota"
msgstr "邮件总数限额"

#: apps/plugins/portal/quota/register.js:113
msgid "unlimited"
msgstr "无限"

#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. %1$s is the number of mails in use
#. %2$s is the max number of mails
#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. %1$s is the storagespace in use
#. %2$s is the max storagespace
#: apps/plugins/portal/quota/register.js:121
#: apps/plugins/portal/quota/register.js:128
#, c-format
msgid "%1$s of %2$s"
msgstr "%2$s 的 %1$s"

#: apps/plugins/portal/quota/register.js:146
#: apps/plugins/portal/quota/register.js:159
msgid "Quota"
msgstr "限额"

#: apps/plugins/halo/mail/register.js:61
msgid "Recent conversations"
msgstr "最近交谈"

#: apps/plugins/halo/mail/register.js:69
msgid "Received mails"
msgstr "已接收邮件"

#: apps/plugins/halo/mail/register.js:71
msgid "Cannot find any messages this contact sent to you."
msgstr "找不到此联系人向您发送的任何消息。"

#: apps/plugins/halo/mail/register.js:76
msgid "Sent mails"
msgstr "已发送邮件"

#: apps/plugins/halo/mail/register.js:78
msgid "Cannot find any messages you sent to this contact."
msgstr "找不到您向此联系人发送的任何消息。"

#: apps/plugins/halo/appointments/register.js:36
msgid "Shared Appointments"
msgstr "已分享约会"

#: apps/plugins/notifications/mail/register.js:27
msgid "New Mails"
msgstr "新邮件"

#: apps/plugins/notifications/mail/register.js:30
msgid "Show Inbox"
msgstr "显示收件箱"

#: apps/io.ox/mail/main.js:667 apps/io.ox/mail/main.js:684
#: apps/plugins/notifications/mail/register.js:57
msgid "Couldn't load that email."
msgstr "加载不到该邮件。"

#: apps/plugins/notifications/calendar/register.js:29
msgid "Invitations"
msgstr "邀请"

#: apps/io.ox/calendar/acceptdeny.js:49
#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:266
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:524
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1029 apps/io.ox/mail/actions.js:1033
#: apps/plugins/notifications/calendar/register.js:38
#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:190
msgid "Reminder"
msgstr "提醒"

#: apps/plugins/notifications/calendar/register.js:54
msgid "Accept / Decline"
msgstr "接受 / 拒绝"

#: apps/plugins/notifications/calendar/register.js:70
#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:209
msgid "Remind me again"
msgstr "再次提醒我"

#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. Reminder (objective case): in X minutes
#. %d is the number of minutes
#: apps/io.ox/core/date.js:161
#: apps/plugins/notifications/calendar/register.js:78
#, c-format
msgctxt "in"
msgid "%d minute"
msgid_plural "%d minutes"
msgstr[0] "%d 分钟"
msgstr[1] "%d 分钟"

#: apps/io.ox/office/tk/dialogs.js:29
#: apps/plugins/notifications/calendar/register.js:84
#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:210
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:34
msgid "Overdue Tasks"
msgstr "过期任务"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:134 apps/io.ox/tasks/actions.js:478
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:85 apps/io.ox/tasks/print.js:28
#: apps/io.ox/tasks/util.js:249
#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:50
msgid "Done"
msgstr "已完成"

#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:359
msgid "Task invitations"
msgstr "任务邀请"

#: apps/plugins/notifications/tasks/register.js:374
msgid "Accept/Decline"
msgstr "接受 / 拒绝"

#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:434 apps/io.ox/participants/views.js:92
msgid "Organizer"
msgstr "组织器"

#: apps/io.ox/participants/views.js:131
msgid "Group"
msgstr "组"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:47 apps/io.ox/participants/views.js:134
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: apps/io.ox/participants/views.js:142
msgid "Resource group"
msgstr "资源组"

#: apps/io.ox/participants/views.js:146
msgid "External contact"
msgstr "外部联系人"

#: apps/io.ox/contacts/main.js:172 apps/io.ox/contacts/model.js:305
#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:44 apps/io.ox/participants/views.js:152
msgid "Distribution list"
msgstr "通讯组列表"

#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:38
msgid "Do you really want to delete this account?"
msgstr "确定要删除此户口吗？"

#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:39
msgid "Delete account"
msgstr "删除户口"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:468 apps/io.ox/calendar/actions.js:495
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:274
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:292
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:890
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:908
#: apps/io.ox/contacts/actions.js:640
#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:197 apps/io.ox/files/actions.js:691
#: apps/io.ox/mail/actions.js:934 apps/io.ox/mail/actions.js:938
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:117
#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:262
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:213
#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:63
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:462
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. Really delete portal widget - in contrast to "just disable"
#: apps/io.ox/calendar/actions.js:212 apps/io.ox/calendar/actions.js:213
#: apps/io.ox/calendar/actions.js:500 apps/io.ox/calendar/actions.js:527
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:34
#: apps/io.ox/contacts/actions.js:51 apps/io.ox/contacts/actions.js:648
#: apps/io.ox/contacts/main.js:101 apps/io.ox/core/commons-folderview.js:258
#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:615 apps/io.ox/files/actions.js:289
#: apps/io.ox/files/actions.js:607 apps/io.ox/files/actions.js:772
#: apps/io.ox/mail/actions.js:74 apps/io.ox/mail/actions.js:1013
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1017 apps/io.ox/mail/main.js:136
#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:265
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:318
#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:66
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:65 apps/io.ox/tasks/actions.js:470
#: apps/io.ox/tasks/main.js:93
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:78
msgid "Add account"
msgstr "添加新户口"

#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:88
#: apps/io.ox/settings/main.js:183
msgid "Mail and Social Accounts"
msgstr "电子邮件和社交账户"

#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:130
msgid "Your primary mail account can not be deleted."
msgstr "不能删除您的主要邮件户口。"

#: apps/io.ox/core/tk/mobiscroll.js:33
#: apps/io.ox/settings/accounts/settings/pane.js:131
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: apps/io.ox/settings/main.js:131
msgid "Expert mode"
msgstr "专家模式"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:51 apps/io.ox/settings/main.js:177
msgid "Basic settings"
msgstr "基本设置"

#. %s is the product name
#: apps/io.ox/mail/settings/defaults.js:38
msgid "Sent from %s via mobile"
msgstr "从 %s 经过移动网路发送"

#: apps/io.ox/core/main.js:70 apps/io.ox/launchpad/main.js:29
#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:28
msgctxt "app"
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:42 apps/io.ox/mail/settings/pane.js:29
msgid "Common"
msgstr "共同设置"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:30
msgid "Permanently remove deleted E-Mails"
msgstr "永久移除已删除的电子邮件"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:31
msgid ""
"Automatically collect contacts in the folder \"Collected addresses\" while "
"sending"
msgstr "在发送时自动在文件夹 \"收集地址\" 中收集联系人"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:32
msgid ""
"Automatically collect contacts in the folder \"Collected addresses\" while "
"reading"
msgstr "在阅读时自动在文件夹 \"收集地址\" 中收集联系人"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:49 apps/io.ox/mail/settings/pane.js:33
msgid "Use fixed-width font for text mails"
msgstr "文本邮件使用固定宽度"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:79 apps/io.ox/mail/settings/pane.js:34
#: apps/io.ox/mail/write/main.js:159
msgid "Compose"
msgstr "撰写"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:81 apps/io.ox/mail/settings/pane.js:35
msgid "Append vcard"
msgstr "追加 vcard"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:82 apps/io.ox/mail/settings/pane.js:36
msgid "Insert the original E-Mail text to a reply"
msgstr "在回复中插入原始电子邮件文本"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:93 apps/io.ox/mail/settings/pane.js:37
msgid "Forward E-Mails as:"
msgstr "电子邮件的转发方式："

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:95 apps/io.ox/mail/settings/pane.js:38
msgid "Inline"
msgstr "内联"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:96 apps/io.ox/mail/settings/pane.js:39
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:105
#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:40
msgid "Format E-Mails as:"
msgstr "将电子邮件格式化为："

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:107
#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:41 apps/io.ox/mail/write/view-main.js:542
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:108
#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:42
msgid "Plain text"
msgstr "纯文本"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:109
#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:43
msgid "HTML and plain text"
msgstr "HTML 和纯文本"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:118
#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:44
msgid "Line wrap when sending text mails after: "
msgstr "当发送文本邮件后换行："

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:45
msgid " characters"
msgstr "字符"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:125
#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:46
msgid "Default sender address:"
msgstr "默认发件人地址："

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:47
msgid "Auto-save Email drafts"
msgstr "自动保存电子邮件草稿"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:157
#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:48
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:161
#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:49
msgid "Allow html formatted E-Mails"
msgstr "允许 html 格式的电子邮件"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:50
msgid "Allow pre-loading of externally linked images"
msgstr "允许外部链接图像的预加载"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:163
#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:51
msgid "Display emoticons as graphics in text E-Mails"
msgstr "在文本电子邮件中以图形显示表情符号"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:164
#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:52
msgid "Color quoted lines"
msgstr "颜色引用线"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:54
msgid "Thread view"
msgstr "帖子视图"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:55
msgid "Enabled for inbox only"
msgstr "只为收件箱打开"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:56
msgid "Enabled for all mail folders"
msgstr "为所有邮件文件夹启用"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:57
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:60
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:61
msgid "1 minute"
msgstr "1 分钟"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:62
msgid "3 minutes"
msgstr "3 分钟"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:157 apps/io.ox/core/settings/pane.js:219
#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:63
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分钟"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:158 apps/io.ox/core/settings/pane.js:220
#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:64
msgid "10 minutes"
msgstr "10 分钟"

#: apps/io.ox/mail/settings/pane.js:121
msgid "Could not save settings"
msgstr "不能保存设定"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:46
msgid "Permanently remove deleted E-Mails?"
msgstr "永久移除已删除的电子邮件？"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:47
msgid ""
"Automatically collect contacts in the folder \"Collected addresses\" while "
"sending?"
msgstr "在发送时自动在文件夹 \"Collected addresses\" 中收集联系人？"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:48
msgid ""
"Automatically collect contacts in the folder \"Collected addresses\" while "
"reading?"
msgstr "在阅读时自动在文件夹 \"Collected addresses\" 中收集联系人？"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:131
msgid "Auto-save Email drafts?"
msgstr "自动保存电子邮件草稿？"

#: apps/io.ox/mail/settings/old_pane.js:162
msgid "Block pre-loading of externally linked images"
msgstr "阻止外部链接图像的预加载"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:63
msgid "Please enter a valid name"
msgstr "请输入一个有效名称"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:75
msgid "Edit signature"
msgstr "编辑签名"

#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:78
#: apps/io.ox/contacts/print.js:76 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:442
#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:175 apps/io.ox/files/actions.js:398
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:446
#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:79
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:86
msgid "Signature insertion:"
msgstr "插入签名："

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:88
msgid "Above content"
msgstr "内容上方"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:89
msgid "Below content"
msgstr "内容下方"

#: apps/io.ox/calendar/edit/main.js:59 apps/io.ox/calendar/edit/template.js:78
#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:58
#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:59
#: apps/io.ox/contacts/distrib/main.js:160
#: apps/io.ox/contacts/edit/main.js:152
#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:311 apps/io.ox/editor/main.js:271
#: apps/io.ox/editor/main.js:272
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:60
#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:95
#: apps/io.ox/mail/write/main.js:1156 apps/io.ox/mail/write/main.js:1173
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:67 apps/io.ox/oauth/settings.js:82
#: apps/io.ox/tasks/edit/view.js:246
msgid "Discard"
msgstr "放弃"

#: apps/io.ox/core/tk/vgrid.js:260 apps/io.ox/core/tk/vgrid.js:373
#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:201
msgid "Select all"
msgstr "选择所有"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:213
#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:355
msgid "Import signatures"
msgstr "导入签名"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:261
#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:339
msgid "(Default)"
msgstr "（默认）"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:261
#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:337
msgid "Set as default"
msgstr "保存为默认"

#. Section title for the mobile signature
#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:285
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:287
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:636
msgid "No signature"
msgstr "没有签名"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:299
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:444
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:446
msgid "Signatures"
msgstr "签名"

#: apps/io.ox/mail/settings/signatures/register.js:349
msgid "Add new signature"
msgstr "添加新签名"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:32
msgid "Create new rule"
msgstr "创建新规则"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:32
msgid "Edit rule"
msgstr "编辑规则"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:78
msgid "Add new rule"
msgstr "添加新规则"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:79
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/register.js:22
msgid "Mail Filter"
msgstr "邮件过滤器"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:205
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:116
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:218
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:205
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter.js:116
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:222
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: apps/io.ox/mail/autoforward/settings/register.js:51
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/register.js:40
#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/register.js:69
msgid "Unable to contact mailfilter backend."
msgstr "无法联系邮件过滤后台。"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/register.js:43
msgid "Couldn't load your mail filters."
msgstr "不能加载您的邮件过滤器。"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/form-elements.js:135
msgid "Process subsequent rules"
msgstr "处理连续规则"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:29
msgid "Is bigger than"
msgstr "是大于"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:30
msgid "Is smaller than"
msgstr "是小于"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:34
msgid "deleted"
msgstr "已删除"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:35
msgid "seen"
msgstr "看到"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:39
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:40
msgid "Is exactly"
msgstr "正是"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:41
msgid "Matches"
msgstr "匹配"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:42
msgid "Regex"
msgstr "正则表达式"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:46
msgid "Sender/From"
msgstr "发送者/来自"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:47
msgid "Any recipient"
msgstr "任何收件人"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:170 apps/io.ox/mail/actions.js:834
#: apps/io.ox/mail/actions.js:838
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:48
#: apps/io.ox/mail/main.js:280 apps/io.ox/mail/main.js:753
#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/model.js:127
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:581
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:38 apps/io.ox/tasks/main.js:308
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:49
msgid "Mailing list"
msgstr "邮件列表"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:50
#: apps/io.ox/mail/main.js:306 apps/io.ox/mail/main.js:753
#: apps/io.ox/mail/print.js:61 apps/io.ox/mail/view-detail.js:1020
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1026 apps/io.ox/mail/write/view-main.js:404
msgid "To"
msgstr "收件人"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:51
#: apps/io.ox/mail/main.js:753
msgid "CC"
msgstr "抄送"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:52
msgid "Header"
msgstr "标题"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:53
msgid "Envelope"
msgstr "信封"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:54
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:474
msgid "All messages"
msgstr "所有信息"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:55
msgid "Size (bytes)"
msgstr "体积（字节）"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:59
msgid "Keep"
msgstr "保留"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:61
msgid "Redirect to"
msgstr "转送到"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:62
msgid "Move to folder"
msgstr "移动到文件夹"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:63
msgid "Reject with reason"
msgstr "以原因驳回"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:64
msgid "Mark mail as"
msgstr "标记邮件为"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:65
msgid "Tag mail with"
msgstr "标签邮件为"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:66
msgid "Flag mail with"
msgstr "向邮件添加标志"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:182 apps/io.ox/core/tk/attachments.js:243
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:70
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:922 apps/io.ox/mail/view-detail.js:928
msgid "None"
msgstr "无"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:71
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:923 apps/io.ox/mail/view-detail.js:929
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:124
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:72
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:929 apps/io.ox/mail/view-detail.js:935
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:125
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:73
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:938
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:74
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:928 apps/io.ox/mail/view-detail.js:934
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:126
msgid "Light green"
msgstr "浅绿色"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:75
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:925 apps/io.ox/mail/view-detail.js:931
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:127
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:76
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:931 apps/io.ox/mail/view-detail.js:937
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:128
msgid "Light blue"
msgstr "浅蓝色"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:77
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:924 apps/io.ox/mail/view-detail.js:930
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:129
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:78
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:927 apps/io.ox/mail/view-detail.js:933
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:130
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:79
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:930 apps/io.ox/mail/view-detail.js:936
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:131
msgid "Pink"
msgstr "粉红色"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:80
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:926 apps/io.ox/mail/view-detail.js:932
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:123
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:184
msgid "Mailfilter updated"
msgstr "邮件过滤器已更新"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:186
msgid "Mailfilter created"
msgstr "邮件过滤器已创建"

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:188
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:347
msgid "Select folder"
msgstr "选择文件夹"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:557
msgid "Conditions"
msgstr "条件"

#: apps/io.ox/core/extPatterns/links.js:207
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:558
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:562
msgid "Add condition"
msgstr "添加条件"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:568
msgid "Add action"
msgstr "添加动作"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:582
msgid "Rule name"
msgstr "规则名称"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:601
#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:605
msgid "Apply rule if all conditions are met"
msgstr "如果达到所有条件套用规则"

#: apps/io.ox/mail/mailfilter/settings/filter/view-form.js:601
msgid "Apply rule if any condition is met."
msgstr "如果达到其中一个条件套用规则。"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:373
msgid "This mail has no content"
msgstr "此邮件没有内容"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:466 apps/io.ox/mail/view-detail.js:471
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:492 apps/io.ox/mail/view-detail.js:497
msgid "Document"
msgstr "文件"

#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:370 apps/io.ox/mail/view-detail.js:475
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:476 apps/io.ox/mail/view-detail.js:501
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:502
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:481 apps/io.ox/mail/view-detail.js:507
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:129 apps/io.ox/calendar/edit/main.js:304
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:117
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:485 apps/io.ox/mail/view-detail.js:486
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:511 apps/io.ox/mail/view-detail.js:512
msgid "Appointment"
msgstr "约会"

#: apps/io.ox/backbone/forms.js:548 apps/io.ox/mail/view-detail.js:566
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:985 apps/io.ox/mail/view-detail.js:991
#: apps/io.ox/mail/view-grid-template.js:84 apps/io.ox/mail/write/main.js:657
msgid "No subject"
msgstr "无主题"

#: apps/io.ox/mail/print.js:62 apps/io.ox/mail/view-detail.js:1027
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1033
msgctxt "CC"
msgid "Copy"
msgid_plural "Copy"
msgstr[0] "复制"
msgstr[1] "复制"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1040
msgid "All recipients"
msgstr "所有收件人"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:226
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1048 apps/io.ox/mail/view-detail.js:1054
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1125
msgctxt "plural"
msgid "Attachment"
msgid_plural "Attachments"
msgstr[0] "附件"
msgstr[1] "附件"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1150
msgid "more"
msgstr "更多"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:206 apps/io.ox/mail/view-detail.js:1150
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1156
msgid "All attachments"
msgstr "所有附件"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1187
msgid "files"
msgstr "文件"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1195
msgid "Someone shared a file with you"
msgstr "有人想您分享了一个文件"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1197
msgid "Show file"
msgstr "显示文件"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1204
msgid ""
"Someone shared a folder with you. Would you like to subscribe those %1$s?"
msgstr "有人向您分享了一个文件夹。请问您要否订阅它们 %1$s？"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1206
msgid "Show original publication"
msgstr "显示原来发布"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:46
#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:49
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1202 apps/io.ox/mail/view-detail.js:1208
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1223
msgid "Adding subscription. This may take some seconds..."
msgstr "添加订阅中。可能稍时片刻..."

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1230
msgid ""
"Created private folder '%1$s' in %2$s and subscribed succesfully to shared "
"folder"
msgstr "已创建 %2$s 里私人文件夹 '%1$s'，并成功订阅到分享文件夹"

#: apps/io.ox/core/export/export.js:256 apps/io.ox/core/import/import.js:181
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1229 apps/io.ox/mail/view-detail.js:1235
msgid "An unknown error occurred"
msgstr "发生一个不明错误"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1247
msgid "Entire thread"
msgstr "完整交谈线索"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1267
msgid "Warning: This message might be a phishing or scam mail"
msgstr "警告：该邮件可能存在邮件欺诈！"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1301
msgid "Show images"
msgstr "显示图像"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1304
msgid ""
"External images have been blocked to protect you against potential spam!"
msgstr "为保护您的隐私，从外部链接的图像的预加载已被阻止！"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1395
msgid "No mails"
msgstr "没有邮件"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1399
msgid "%1$s mail"
msgid_plural "%1$s mails"
msgstr[0] "%1$d 封电子邮件"
msgstr[1] "%1$d 封电子邮件"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1404
msgid "%1$s mail, %2$s unread"
msgid_plural "%1$s mails, %2$s unread"
msgstr[0] "共%2$s封, %1$s 封未读"
msgstr[1] "共%2$s封, %1$s 封未读"

#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1411
msgid "Change folder"
msgstr "更改文件夹"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:901 apps/io.ox/mail/view-detail.js:1440
#: apps/io.ox/mail/write/main.js:569
msgid "Compose new mail"
msgstr "撰写新邮件"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:97
#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:98
#: apps/io.ox/mail/view-detail.js:1455 apps/io.ox/mail/view-detail.js:1471
msgid "Folder actions"
msgstr "文件夹动作"

#: apps/io.ox/mail/accounts/model.js:32
msgid "The account must be named"
msgstr "户口必须命名"

#: apps/io.ox/mail/accounts/model.js:40 apps/io.ox/mail/accounts/model.js:44
#: apps/io.ox/mail/accounts/model.js:48 apps/io.ox/mail/accounts/model.js:52
#: apps/io.ox/mail/accounts/model.js:56
msgid "This field has to be filled"
msgstr "此栏必填"

#: apps/io.ox/mail/accounts/model.js:73
msgid "This is not a valid email address"
msgstr "这不是有效的电子邮件地址"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:53
msgid "Account settings could not be saved."
msgstr "不能保存户口设定。"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:82
msgid "Your mail address"
msgstr "您的电子邮件地址"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:94
msgid "Your password"
msgstr "您的密码"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:147
msgid "Trying to auto-configure your mail account"
msgstr "正在尝试自动设置您的邮件户口"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:177
msgid "There was no suitable server found for this mail/password combination"
msgstr "没有找到此邮件 / 密码组合的适当服务器"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:198
msgid "Failed to connect."
msgstr "连接失败。"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:252
#: apps/io.ox/mail/folderview-extensions.js:36
msgid "Add mail account"
msgstr "添加邮件帐户"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:258
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:260
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:272
msgid "This is not a valid mail address"
msgstr "这不是有效的电子邮件地址"

#: apps/io.ox/mail/accounts/settings.js:313
msgid "Account added successfully"
msgstr "户口添加成功"

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:25 apps/io.ox/oauth/settings.js:66
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:26
msgid "Account Name:"
msgstr "账户名："

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:27
msgid "Your name:"
msgstr "您的名字："

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:28
msgid "E-Mail Address:"
msgstr "电子邮件地址："

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:29
msgid "Use Unified Mail for this account"
msgstr "该账户使用统一邮件"

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:30
msgid "Server Settings"
msgstr "服务器设置"

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:31
msgid "Server Type:"
msgstr "服务器类型："

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:32
#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:41
msgid "Use SSL connection"
msgstr "使用 SSL 连接"

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:33
#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:42
msgid "Server Name:"
msgstr "服务器名："

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:34
#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:43
msgid "Server Port:"
msgstr "服务器端口："

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:35
#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:45
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:37
msgid "Refresh rate in minutes:"
msgstr "按分钟设置间隔："

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:38
msgid "Leave messages on server"
msgstr "在服务器上保留邮件"

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:39
msgid "Deleting messages on local storage also deletes them on server"
msgstr "邮件从本地存储删除时也将从服务器上删除"

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:40
msgid "Outgoing Server Settings (SMTP)"
msgstr "发送服务器设置 (SMTP)"

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:44
msgid "Use Login and Password"
msgstr "使用用户名和密码"

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:47
msgid "Folder Settings"
msgstr "文件夹设定服务器设置"

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:48
msgid "Sent folder"
msgstr "发送文件夹"

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:49
msgid "Trash folder"
msgstr "垃圾文件夹"

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:50
msgid "Drafts folder"
msgstr "草稿文件夹"

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:51
msgid "Spam folder"
msgstr "垃圾邮件文件夹"

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:52
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:148
msgid "Updating account data. This might take a few seconds."
msgstr "更新户口数据，可能需时片刻。"

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:159
msgid "Account updated"
msgstr "户口已更新"

#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:164
msgid "Login must not be empty."
msgstr "登入字段不得为空"

#. %1$s the missing request parameter
#: apps/io.ox/mail/accounts/view-form.js:169
#, c-format
msgid "Please enter the following data: %1$s"
msgstr "请输入以下数据：%1$s"

#: apps/io.ox/mail/statistics.js:32
msgid "Top 10 you sent mail to"
msgstr "最高十个您发送邮件的人"

#: apps/io.ox/mail/statistics.js:32
msgid "Top 10 you got mail from"
msgstr "最高十个您收到邮件的人"

#: apps/io.ox/mail/statistics.js:88
msgid "Mails per week-day (%)"
msgstr "每工作日邮件数（%）"

#: apps/io.ox/mail/statistics.js:130
msgid "Mails per hour (%)"
msgstr "每小时邮件数（%）"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/model.js:103
msgid "vacation notice"
msgstr "假期通知"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/model.js:126
#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/register.js:38
msgid "Vacation Notice"
msgstr "假期通知"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/model.js:128
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:541
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/model.js:129
msgid "Number of days between vacation notices to the same sender"
msgstr "向同一发送人的假期通知时间间隔"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/model.js:130
msgid "Enabled for the following addresses"
msgstr "为以下地址启用"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/model.js:131
msgid "E-mail addresses"
msgstr "电子邮件地址"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:847 apps/io.ox/mail/main.js:278
#: apps/io.ox/mail/main.js:306 apps/io.ox/mail/main.js:753
#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/model.js:132
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:249
msgid "From"
msgstr "从"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/model.js:133
msgid "End"
msgstr "结束"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/model.js:134
msgid "Send vacation notice during this time only"
msgstr "只于此时间发送假期通知"

#: apps/io.ox/calendar/model.js:124 apps/io.ox/calendar/model.js:125
#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/filter.js:101
#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/filter.js:102
#: apps/io.ox/tasks/model.js:98 apps/io.ox/tasks/model.js:99
msgid "The start date must be before the end date."
msgstr "起始日期一定要在结束日期之前。"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/register.js:64
#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/register.js:87
msgid "Your vacation notice has been saved"
msgstr "您的假期通知已被保存"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/register.js:72
msgid "Couldn't load your vacation notice."
msgstr "不能加载您的假期通知。"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/register.js:90
msgid "Could not save vacation notice"
msgstr "无法保存假期通知所创建"

#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/view-form.js:44
#: apps/io.ox/mail/vacationnotice/settings/view-form.js:79
msgid "Please enter a valid date."
msgstr "请输入一个有效日期。"

#. (From) email1 via email2. Appears in email detail view.
#: apps/io.ox/mail/util.js:202
msgid "via"
msgstr "经由"

#: apps/io.ox/mail/util.js:296
msgid "Primary account"
msgstr "主要户口"

#: apps/io.ox/mail/autoforward/settings/model.js:84
#: apps/io.ox/mail/autoforward/settings/register.js:24
msgid "Auto Forward"
msgstr "自动转发"

#: apps/io.ox/mail/autoforward/settings/model.js:85
msgid "Forward all incoming emails to this address"
msgstr "转发所有接收电子邮件到此地址"

#: apps/io.ox/mail/autoforward/settings/model.js:86
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: apps/io.ox/mail/autoforward/settings/register.js:46
msgid "Your auto forward has been saved"
msgstr "您的自动转发已被保存"

#: apps/io.ox/mail/autoforward/settings/register.js:54
msgid "Couldn't load your auto forward."
msgstr "不能加载您的自动转发。"

#: apps/io.ox/mail/autoforward/settings/register.js:68
msgid "Could not save auto forward"
msgstr "不能保存自动转发"

#: apps/io.ox/mail/main.js:196
msgid "Show all mails. Note: Mails are no longer grouped by conversation."
msgstr "显示所有邮件。备注：邮件不再以谈话分组。"

#: apps/io.ox/mail/main.js:276
msgid "Conversations"
msgstr "交谈"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:110
#: apps/io.ox/mail/main.js:277 apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:478
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: apps/io.ox/mail/main.js:279
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: apps/io.ox/calendar/list/perspective.js:176
#: apps/io.ox/calendar/list/perspective.js:191 apps/io.ox/mail/main.js:282
#: apps/io.ox/tasks/main.js:311
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: apps/io.ox/calendar/list/perspective.js:177
#: apps/io.ox/calendar/list/perspective.js:192 apps/io.ox/mail/main.js:283
#: apps/io.ox/tasks/main.js:312
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: apps/io.ox/mail/main.js:285
msgid "Unread only"
msgstr "只有未读"

#: apps/io.ox/calendar/list/perspective.js:179 apps/io.ox/mail/main.js:386
msgid "Sort options"
msgstr "排序选项"

#: apps/io.ox/mail/main.js:413
msgid "%1$d mail"
msgid_plural "%1$d mails"
msgstr[0] "%1$d 封电子邮件"
msgstr[1] "%1$d 封电子邮件"

#: apps/io.ox/mail/main.js:682
msgid "The requested email no longer exists"
msgstr "请求的电子邮件不再存在"

#: apps/io.ox/mail/main.js:698
msgid "No mails found for \"%s\""
msgstr "没有找到 \"%s\" 的邮件"

#: apps/io.ox/mail/main.js:699
msgid "No mails in this folder"
msgstr "此文件夹中无电子邮件"

#: apps/io.ox/mail/main.js:716
msgid "Mail has been imported"
msgstr "电子邮件已导入"

#: apps/io.ox/mail/main.js:753
msgid "Mail text"
msgstr "邮件正文"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:570
msgid "Reply all"
msgstr "全部回复"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:929 apps/io.ox/mail/write/main.js:572
msgid "Forward"
msgstr "转发"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:657
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:51
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:179
#: apps/io.ox/mail/write/main.js:840 apps/io.ox/mail/write/main.js:858
msgid "An error occured. Please try again."
msgstr "发生了一个错误。请重试。"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:1013
msgid "Mail has been sent"
msgstr "已发送电子邮件"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:1064
msgid "Mail has no recipient."
msgstr "邮件没有收件人。"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:1071
msgid "Mail has empty subject. Send it anyway?"
msgstr "邮件没有题目，您还要发送吗？"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:1072
msgid "Yes, send without subject"
msgstr "是，不带题目发送"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:1073
msgid "Add subject"
msgstr "添加题目"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:1121
msgid "Mail saved as draft"
msgstr "邮件已保存为草稿"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:1172
msgid "Do you really want to discard this mail?"
msgstr "您真的想放弃此邮件吗？"

#: apps/io.ox/mail/write/main.js:1174
msgid "Save as draft"
msgstr "保存为草稿"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:49
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:98
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:307
msgid "Reply to"
msgstr "回复"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:409
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:410
msgid "Copy (CC) to"
msgstr "复写副本（CC）到"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:417
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:418
msgid "Blind copy (BCC) to"
msgstr "无名副本（BCC）到"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:423
#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:454
#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:459
#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:98
#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:80
#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:195
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:426
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:429
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:498
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:499
msgid "Sender"
msgstr "发送者"

#: apps/io.ox/core/extPatterns/links.js:208
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:515
msgid "More"
msgstr "更多"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:516
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:521
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:119 apps/io.ox/tasks/main.js:309
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:523
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:117
msgid "High"
msgstr "高"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:524
msgid "Normal"
msgstr "常规"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:525
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:115
msgid "Low"
msgstr "低"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:533
msgid "Attach my vCard"
msgstr "附加我的 vCard "

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:538
msgid "Text format"
msgstr "时间格式"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:684 apps/io.ox/mail/actions.js:1075
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1079 apps/io.ox/mail/write/view-main.js:732
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:588
msgid "Preview"
msgstr "概览"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:808
msgid "Remove attachment"
msgstr "删除附件"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:471
#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:472
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:937
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:938
msgid "Phone (business)"
msgstr "电话（业务）"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:473
#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:474
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:939
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:940
msgid "Phone (private)"
msgstr "电话（私人）"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:469
#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:470
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:941
#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:942
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: apps/io.ox/mail/write/view-main.js:983
msgid "Remove from recipient list"
msgstr "从收件人列表删除"

#: apps/io.ox/mail/api.js:665
msgid "Cleaning up... This may take a few seconds."
msgstr "清理中... 可能需时片刻。"

#: apps/io.ox/mail/api.js:683
msgid "The folder has been cleaned up."
msgstr "文件夹已清理。"

#: apps/io.ox/mail/api.js:695
msgid "Emptying folder... This may take a few seconds."
msgstr "清空文件夹... 可能需时片刻。"

#: apps/io.ox/mail/api.js:717
msgid "The folder has been emptied."
msgstr "文件夹已清空。"

#: apps/io.ox/mail/api.js:870
msgid "Moving mails ... This may take a few seconds."
msgstr "移动邮件中... 可能需时片刻。"

#: apps/io.ox/mail/api.js:1543
msgid "New Mail"
msgstr "新邮件"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:66
msgid "Do you really want to permanently delete this mail?"
msgid_plural "Do you really want to permanently delete these mails?"
msgstr[0] "确定要永久删除这封电子邮件吗？"
msgstr[1] "确定要永久删除这些电子邮件吗？"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:159
msgid "Mail source"
msgstr "电子邮件来源"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:453 apps/io.ox/calendar/actions.js:480
#: apps/io.ox/calendar/actions.js:492 apps/io.ox/calendar/actions.js:519
#: apps/io.ox/contacts/actions.js:292 apps/io.ox/contacts/actions.js:624
#: apps/io.ox/mail/actions.js:210 apps/io.ox/mail/actions.js:1021
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1025 apps/io.ox/tasks/actions.js:580
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:307 apps/io.ox/calendar/actions.js:334
#: apps/io.ox/calendar/actions.js:349 apps/io.ox/calendar/actions.js:376
#: apps/io.ox/calendar/actions.js:484 apps/io.ox/calendar/actions.js:511
#: apps/io.ox/contacts/actions.js:189 apps/io.ox/contacts/actions.js:662
#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:471
#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:473 apps/io.ox/files/actions.js:557
#: apps/io.ox/files/actions.js:757 apps/io.ox/mail/actions.js:338
#: apps/io.ox/mail/actions.js:342 apps/io.ox/mail/actions.js:988
#: apps/io.ox/mail/actions.js:992 apps/io.ox/tasks/actions.js:201
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:202 apps/io.ox/tasks/actions.js:564
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:342
msgid "Mails have been moved"
msgstr "邮件已被移动"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:190 apps/io.ox/contacts/actions.js:669
#: apps/io.ox/files/actions.js:558 apps/io.ox/files/actions.js:764
#: apps/io.ox/mail/actions.js:339 apps/io.ox/mail/actions.js:343
#: apps/io.ox/mail/actions.js:996 apps/io.ox/mail/actions.js:1000
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:343
msgid "Mails have been copied"
msgstr "邮件已复制"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:538
msgid "Attachments have been saved"
msgstr "已保存附件"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:617
msgid "The appointment has been added to your calendar"
msgstr "此约会已添加到您的日历"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:659
msgid "This mail has been added to the portal"
msgstr "此邮件已添加到门户"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:827
msgid "Create reminder"
msgstr "创建提醒"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:829 apps/io.ox/mail/actions.js:833
#: apps/io.ox/mail/actions.js:850 apps/io.ox/mail/actions.js:854
#: apps/io.ox/tasks/edit/view.js:199
msgid "Remind me"
msgstr "提醒我"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:839
msgid "Mail reminder"
msgstr "邮件提醒"

#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:127
#: apps/io.ox/mail/actions.js:841 apps/io.ox/mail/actions.js:845
msgid "Note"
msgstr "备注"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:846
msgid "Mail reminder for"
msgstr "邮件提醒于"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:880
msgid "Reminder has been created"
msgstr "已创建提醒"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:921
msgid "Reply All"
msgstr "全部回复"

#. Translation should be as short a possible
#. Instead of "Mark as unread" or "Mark unread" it's just "Unread"
#. German, for example, should be "Ungelesen"
#: apps/io.ox/mail/actions.js:950
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#. Translation should be as short a possible
#. Instead of "Mark as read" it's just "Mark read"
#. German, for example, should be "Gelesen"
#: apps/io.ox/mail/actions.js:962
msgid "Mark read"
msgstr "标记为已读"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:976
msgid "Mark as spam"
msgstr "标记成垃圾邮件"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:984
msgid "No spam"
msgstr "没有垃圾邮件"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:1009
msgid "View source"
msgstr "检视来源"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:655 apps/io.ox/files/actions.js:796
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1037 apps/io.ox/mail/actions.js:1041
msgid "Add to portal"
msgstr "添加到门户"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:1049
msgid "Save as file"
msgstr "另存为文件"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:676 apps/io.ox/mail/actions.js:1054
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1058
msgid "Add to address book"
msgstr "添加到地址簿"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:1065
msgid "Add to calendar"
msgstr "添加到日历"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:1072
msgid "Slideshow"
msgstr "幻灯片"

#: apps/io.ox/files/actions.js:699 apps/io.ox/files/actions.js:819
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1082 apps/io.ox/mail/actions.js:1086
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:595
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:691 apps/io.ox/core/tk/attachments.js:262
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1089 apps/io.ox/mail/actions.js:1093
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:602
msgid "Open in new tab"
msgstr "在新选项卡打开"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:705 apps/io.ox/mail/actions.js:1103
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1107 apps/io.ox/tasks/actions.js:616
msgid "Save in file store"
msgstr "保存在文件存储中"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:1114
msgid "Send new mail"
msgstr "发送新电子邮件"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:551 apps/io.ox/mail/actions.js:1121
msgid "Save as distribution list"
msgstr "保存为通讯组列表"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:632 apps/io.ox/mail/actions.js:1124
#: apps/io.ox/mail/actions.js:1128
msgid "Invite to appointment"
msgstr "邀请到约会"

#: apps/io.ox/mail/actions.js:1137
msgid "Drop here to import this mail"
msgstr "拖放到这里以导入此邮件"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:711
#: apps/io.ox/mail/folderview-extensions.js:51
msgid "Subscribe IMAP folders"
msgstr "订阅 IMAP 文件夹"

#: apps/io.ox/mail/folderview-extensions.js:75
msgid "Mark all mails as read"
msgstr "标记所有邮件为已读"

#: apps/io.ox/mail/folderview-extensions.js:94
msgid "Clean up"
msgstr "清理"

#: apps/io.ox/mail/folderview-extensions.js:116
msgid "Empty folder"
msgstr "空文件夹"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:356
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:427
#: apps/io.ox/calendar/model.js:163 apps/io.ox/calendar/util.js:375
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:357
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:428
#: apps/io.ox/calendar/model.js:164 apps/io.ox/calendar/util.js:378
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:358
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:429
#: apps/io.ox/calendar/model.js:165 apps/io.ox/calendar/util.js:381
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:359
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:430
#: apps/io.ox/calendar/model.js:166 apps/io.ox/calendar/util.js:384
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:360
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:431
#: apps/io.ox/calendar/model.js:167 apps/io.ox/calendar/util.js:387
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:361
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:432
#: apps/io.ox/calendar/model.js:168 apps/io.ox/calendar/util.js:390
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:362
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:433
#: apps/io.ox/calendar/model.js:169 apps/io.ox/calendar/util.js:393
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:27 apps/io.ox/core/main.js:72
#: apps/io.ox/launchpad/main.js:31
msgctxt "app"
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:28
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:29
msgid "Time scale in minutes"
msgstr "按分钟设置间隔"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:30
msgid "Start of working time"
msgstr "工作时间开始"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:31
msgid "End of working time"
msgstr "工作时间结束"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:32
msgid "Default calendar view"
msgstr "默认日历视图"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:33
msgid "View"
msgstr "视图"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:34
msgid "Time range for the calender view"
msgstr "日历视图时间范围"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:35
msgid "Time range for the team view"
msgstr "团队视图时间范围"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:36
msgid "Time range for the list view"
msgstr "列表视图时间范围"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:405 apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:37
msgid "New appointment"
msgstr "新约会"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:38
msgid "Default time for reminder"
msgstr "默认提醒时间"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:39
msgid "E-Mail notification for appointment"
msgstr "约会电子邮件通知"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:40
msgid "E-Mail notification for New, Changed, Deleted?"
msgstr "接收有关新建、更改、删除的电子邮件通知？"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:41
#: apps/io.ox/tasks/settings/pane.js:25
msgid "E-Mail notification for Accept/Declined"
msgstr "接受/拒绝的电子邮件通知"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:42
msgid "E-Mail notification for appointment creator?"
msgstr "作为约会创建者接收电子邮件通知？"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:43
msgid "E-Mail notification for appointment participant?"
msgstr "向约会参与者发送电子邮件通知？"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:44
msgid "Show declined appointments"
msgstr "显示已拒绝约会"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:45
msgid ""
"Automatically delete a notification mail after it has been accepted or "
"declined?"
msgstr "在一个通知邮件接受或拒绝后，自动删除它？"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:46
msgid "Incoming Notification Mails"
msgstr "接收通知邮件"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:47
msgid "Mark all day appointments as free"
msgstr "标记全天约会为空闲"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:422
#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:73
#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:63
#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:69 apps/io.ox/calendar/util.js:371
msgid "Day"
msgstr "日"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:429
#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:74
#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:64
#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:70
msgid "Workweek"
msgstr "工作周"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:436
#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:75
#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:65
#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:72
msgid "Week"
msgstr "周"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:443 apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:66
#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:71
msgid "Month"
msgstr "月"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:423 apps/io.ox/calendar/actions.js:450
#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:67 apps/io.ox/files/actions.js:663
msgid "List"
msgstr "列表"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:73
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:75 apps/io.ox/calendar/util.js:239
msgid "No reminder"
msgstr "无提醒"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:76
msgid "0 minutes"
msgstr "0 分钟"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:77
#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:159 apps/io.ox/core/settings/pane.js:221
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分钟"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:78
#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:160 apps/io.ox/core/settings/pane.js:222
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分钟"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:79
msgid "45 minutes"
msgstr "45 分钟"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:80
msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:81
msgid "2 hour"
msgstr "2 小时"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:82
msgid "4 hour"
msgstr "4 小时"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:83
msgid "6 hour"
msgstr "6 小时"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:84
msgid "8 hour"
msgstr "8 小时"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:85
msgid "12 hour"
msgstr "12 小时"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:86
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:87
msgid "2 days"
msgstr "2 天"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:88
msgid "3 days"
msgstr "3 天"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:89
msgid "4 days"
msgstr "4 天"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:90
msgid "5 days"
msgstr "5 天"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:91
msgid "6 days"
msgstr "6 天"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:92
msgid "1 week"
msgstr "1 周"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:93
msgid "2 weeks"
msgstr "2 周"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:94
msgid "3 weeks"
msgstr "3 周"

#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:95
msgid "4 weeks"
msgstr "4 周"

#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. folder permissions - Is Admin? YES
#: apps/io.ox/calendar/month/perspective.js:126
#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:97
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:110
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:149
#: apps/io.ox/office/tk/dialogs.js:143 apps/io.ox/tasks/settings/pane.js:29
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. folder permissions - Is Admin? NO
#: apps/io.ox/calendar/month/perspective.js:127
#: apps/io.ox/calendar/settings/pane.js:98
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:111
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:147
#: apps/io.ox/office/tk/dialogs.js:143 apps/io.ox/tasks/settings/pane.js:30
msgid "No"
msgstr "否"

#: apps/io.ox/calendar/list/perspective.js:138
msgid "Couldn't load appointment data."
msgstr "读取约会数据失败。"

#: apps/io.ox/calendar/list/perspective.js:179
#: apps/io.ox/calendar/list/perspective.js:194
#: apps/io.ox/calendar/month/perspective.js:380
#: apps/io.ox/calendar/week/view.js:610
msgid "show all"
msgstr "显示全部"

#: apps/io.ox/calendar/week/view.js:572
msgid "Doubleclick in this row for whole day appointment"
msgstr "双击此行查看全天约会"

#. add confirmation status behind appointment title
#. %1$s = apppintment title
#: apps/io.ox/calendar/month/view.js:309 apps/io.ox/calendar/week/view.js:1568
#, c-format
msgid "%1$s (Tentative)"
msgstr "%1$s 暂定"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:136
#: apps/io.ox/calendar/month/perspective.js:106
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:74
msgid "Ignore conflicts"
msgstr "忽略冲突"

#: apps/io.ox/calendar/month/perspective.js:125
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:109
msgid ""
"By changing the date of this appointment you are creating an appointment "
"exception to the series. Do you want to continue?"
msgstr "更改此约会日期可创建一个系列约会的例外情况。是否继续？"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:125
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:114
msgid ""
"Do you want to edit the whole series or just one appointment within the "
"series?"
msgstr "您是否想编辑整个循环约会或循环约会中的其中一个？"

#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. Use singular in this context
#: apps/io.ox/calendar/actions.js:128
#: apps/io.ox/calendar/week/perspective.js:116
msgid "Series"
msgstr "系列"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:308
#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:233 apps/io.ox/tasks/edit/view.js:104
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:228
msgid "Participants"
msgstr "参与者"

#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:252 apps/io.ox/tasks/view-detail.js:235
msgid "External participants"
msgstr "外部参与者"

#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:291
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:336 apps/io.ox/tasks/edit/view.js:108
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:350
msgid "Show as"
msgstr "显示为"

#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:388
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: apps/io.ox/calendar/view-detail.js:411
msgid "Modified"
msgstr "已修改"

#: apps/io.ox/calendar/conflicts/conflictList.js:24
msgid "Conflicts detected"
msgstr "检测到冲突"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:297
#: apps/io.ox/calendar/view-grid-template.js:68
#: apps/io.ox/contacts/model.js:312 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:159
#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:986
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:128
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: apps/io.ox/calendar/view-grid-template.js:84
msgid "Conflicts:"
msgstr "冲突："

#: apps/io.ox/calendar/edit/view-addparticipants.js:180
msgid "Search here"
msgstr "搜索这里"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:205
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:269
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:272
msgid "every %1$d day"
msgid_plural "every %1$d days"
msgstr[0] "每 %1$d 天"
msgstr[1] "每 %1$d 天"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:206
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:290
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:293
msgid "every %1$d week"
msgid_plural "every %1$d weeks"
msgstr[0] "每 %1$d 周"
msgstr[1] "每 %1$d 周"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:207
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:314
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:316
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:374
msgid "every %1$d month"
msgid_plural "every %1$d months"
msgstr[0] "每 %1$d 月"
msgstr[1] "每 %1$d 月"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:208
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:499
msgid "after %1$d appointment"
msgid_plural "after %1$d appointments"
msgstr[0] "%1$d 次约会后"
msgstr[1] "%1$d 次约会后"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:243
msgid ""
"The appointment is repeated <a href=\"#\" data-attribute=\"recurrenceType\" "
"data-widget=\"options\">weekly</a>."
msgstr ""
"此约会将会<a href=\"#\" data-attribute=\"recurrenceType\" data-widget="
"\"options\">每星期</a>重复。"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:248
msgid "daily"
msgstr "每天"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:249
msgid "weekly"
msgstr "每周"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:250
msgid "monthly"
msgstr "每月"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:251
msgid "yearly"
msgstr "每年"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:257
msgid ""
"The appointment is repeated <a href=\"#\"  data-widget=\"number\" data-"
"attribute=\"interval\">every <span class=\"number-control\">2</span> days</"
"a>. "
msgstr ""
"约会每 <span class=\"number-control\">2</span> 天 </a><a href=\"#\"  data-"
"widget=\"number\" data-attribute=\"interval\"> 重复 。"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:264
msgid "every day"
msgstr "每天"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:278
msgid ""
"The appointment is repeated <a href=\"#\"  data-widget=\"number\" data-"
"attribute=\"interval\">every <span class=\"number-control\">2</span> weeks</"
"a> on <a href=\"#\"  data-widget=\"custom\" data-attribute=\"days\">monday</"
"a>. "
msgstr ""
"约会在每 <span class=\"number-control\">2</span> 周</a><a href=\"#\"  data-"
"widget=\"custom\" data-attribute=\"days\"> 星期一 </a><a href=\"#\"  data-"
"widget=\"number\" data-attribute=\"interval\"> 重复。"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:286
msgid "every week"
msgstr "每周"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:301
msgid ""
"The appointment is repeated on day <a href=\"#\" data-widget=\"custom\" "
"data-attribute=\"dayInMonth\">10</a> <a href=\"#\"  data-widget=\"number\" "
"data-attribute=\"interval\">every <span class=\"number-control\">2</span> "
"months</a>. "
msgstr ""
"此约会将会在<a href=\"#\" data-widget=\"number\" data-attribute=\"interval\">"
"每<span class=\"number-control\">2</span></a>个月的<a href=\"#\" data-widget="
"\"custom\" data-attribute=\"dayInMonth\"><span class=\"number-control\">10</"
"span></a> 号重复。 "

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:310
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:372
msgid "every month"
msgstr "每月"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:330
msgid ""
"The appointment is repeated the <a href=\"#\" data-widget=\"options\" data-"
"attribute=\"ordinal\">second</a> <a href=\"#\" data-widget=\"options\" data-"
"attribute=\"day\">wednesday</a> <a href=\"#\" data-widget=\"number\" data-"
"attribute=\"interval\">every <span class=\"number-control\">2</span> months</"
"a>. "
msgstr ""
"约会在每 <span class=\"number-control\">2</span> 个月</a><a href=\"#\" data-"
"widget=\"options\" data-attribute=\"ordinal\">第二个</a><a href=\"#\" data-"
"widget=\"options\" data-attribute=\"day\">星期三</a><a href=\"#\" data-"
"widget=\"number\" data-attribute=\"interval\">重复，"

#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. As in last monday, tuesday, wednesday ... , day of the week, day of the weekend
#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. as in: last week or last Monday
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:336
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:422
#: apps/io.ox/calendar/util.js:29 apps/io.ox/calendar/util.js:30
msgid "last"
msgstr "最后一个"

#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. As in first monday, tuesday, wednesday ... , day of the week, day of the weekend
#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. as in: first week or first Monday
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:339
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:414
#: apps/io.ox/calendar/util.js:29
msgid "first"
msgstr "第一个"

#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. As in second monday, tuesday, wednesday ... , day of the week, day of the weekend
#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. as in: second week or second Monday
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:342
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:416
#: apps/io.ox/calendar/util.js:29
msgid "second"
msgstr "第二个"

#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. As in third monday, tuesday, wednesday ... , day of the week, day of the weekend
#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. as in: third week or third Monday
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:345
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:418
#: apps/io.ox/calendar/util.js:30
msgid "third"
msgstr "第三个"

#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. As in fourth monday, tuesday, wednesday ... , day of the week, day of the weekend
#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. as in: fourth week or fourth Monday
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:348
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:420
#: apps/io.ox/calendar/util.js:30
msgid "fourth"
msgstr "第四个"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:363
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:434
msgid "day of the week"
msgstr "每周的"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:364
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:435
msgid "day of the weekend"
msgstr "每周末的"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:380
msgid ""
"The appointment is repeated every year on day <a href=\"#\" data-widget="
"\"custom\" data-attribute=\"dayInMonth\">10</a> of <a href=\"#\" data-widget="
"\"options\" data-attribute=\"month\">october</a>. "
msgstr ""
"此约会将会在每年<a href=\"#\" data-widget=\"options\" data-attribute=\"month"
"\">十月</a>的<a href=\"#\" data-widget=\"custom\" data-attribute=\"dayInMonth"
"\"><span class=\"number-control\">10</span></a>号重复。 "

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:392
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:441
msgid "January"
msgstr "一月"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:393
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:442
msgid "February"
msgstr "二月"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:394
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:443
msgid "March"
msgstr "三月"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:395
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:444
msgid "April"
msgstr "四月"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:396
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:445
msgid "May"
msgstr "五月"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:397
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:446
msgid "June"
msgstr "六月"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:398
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:447
msgid "July"
msgstr "七月"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:399
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:448
msgid "August"
msgstr "八月"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:400
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:449
msgid "September"
msgstr "九月"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:401
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:450
msgid "October"
msgstr "十月"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:402
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:451
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:403
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:452
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:408
msgid ""
"The appointment is repeated every <a href=\"#\" data-widget=\"options\" data-"
"attribute=\"ordinal\">first</a> <a href=\"#\" data-widget=\"options\" data-"
"attribute=\"day\">wednesday</a> in <a href=\"#\" data-widget=\"options\" "
"data-attribute=\"month\">october</a>. "
msgstr ""
"约会在<a href=\"#\" data-widget=\"options\" data-attribute=\"month\">十月</"
"a><a href=\"#\" data-widget=\"options\" data-attribute=\"ordinal\">的第一个</"
"a> <a href=\"#\" data-widget=\"options\" data-attribute=\"day\">星期三</a>重"
"复， "

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:463
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:477
msgid "never ends"
msgstr "永不结束"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:464
msgid "ends on a specific date"
msgstr "指定日期结束"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:465
msgid "ends after a certain number of appointments"
msgstr "在一定数量的约会后结束"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:468
msgid "ends"
msgstr "结束"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:472
msgid ""
"The series <a href=\"#\" data-attribute=\"ending\" data-widget=\"options"
"\">never ends</a>."
msgstr ""
"系列 <a href=\"#\" data-attribute=\"ending\" data-widget=\"options\">永不结束"
"</a>。"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:481
msgid ""
"The series <a href=\"#\" data-attribute=\"ending\" data-widget=\"options"
"\">ends</a> on <a href=\"#\" data-attribute=\"until\" data-widget=\"custom"
"\">11/03/2013</a>."
msgstr ""
"系列在<a href=\"#\" data-attribute=\"until\" data-widget=\"custom"
"\">11/03/2013</a><a href=\"#\" data-attribute=\"ending\" data-widget="
"\"options\">结束</a>。"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:492
msgid ""
"The series <a href=\"#\" data-attribute=\"ending\" data-widget=\"options"
"\">ends</a> <a href=\"#\" data-attribute=\"occurrences\" data-widget=\"number"
"\">after <span class=\"number-control\">2</span> appointments</a>."
msgstr ""
"系列 <a href=\"#\" data-attribute=\"ending\" data-widget=\"options\"></a> 在 "
"<span class=\"number-control\">2</span> 次约会后</a><a href=\"#\" data-"
"attribute=\"occurrences\" data-widget=\"number\"> 结束。"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:558
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:620
#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:684
#: apps/io.ox/tasks/edit/view.js:319
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:572
msgid "Click on the links to change the values."
msgstr "点击连结已更改值。"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:573
msgid "Click on a sentence to choose when to repeat the appointment."
msgstr "点击一个句子以选择何时重复约会。"

#: apps/io.ox/calendar/edit/recurrence-view.js:850
msgid "Please choose a sentence below."
msgstr "请从以下句子中选择。"

#: apps/io.ox/calendar/edit/main.js:58 apps/io.ox/contacts/distrib/main.js:159
#: apps/io.ox/contacts/edit/main.js:151 apps/io.ox/core/settings/user.js:43
#: apps/io.ox/editor/main.js:270 apps/io.ox/editor/main.js:271
#: apps/io.ox/tasks/edit/main.js:148
msgid "Do you really want to discard your changes?"
msgstr "您真的想放弃更改吗？"

#: apps/io.ox/calendar/edit/main.js:101
msgid "Description has been copied"
msgstr "描述已复制"

#: apps/io.ox/calendar/edit/main.js:140
msgid "Edit appointment"
msgstr "编辑约会"

#: apps/io.ox/calendar/edit/main.js:228
msgid "Create appointment"
msgstr "创建约会"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:65 apps/io.ox/tasks/edit/view.js:237
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:118
msgid "Conflicts with resources cannot be ignored"
msgstr "不能无视与资源的冲突"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:125
msgid "Hide conflicts"
msgstr "隐藏冲突"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:182
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:193
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:444
msgid "Starts on"
msgstr "开始于"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:204
msgid "Ends on"
msgstr "结束于"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:226
msgid "All day"
msgstr "整天"

#. Describes how a appointment is shown in the calendar, values can be "reserved", "temporary", "absent" and "free"
#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:278
msgid "Shown as"
msgstr "显示为"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:281 apps/io.ox/calendar/util.js:33
msgid "Reserved"
msgstr "已保留"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:282 apps/io.ox/calendar/util.js:33
msgid "Temporary"
msgstr "临时"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:283 apps/io.ox/calendar/util.js:34
msgid "Absent"
msgstr "缺乏"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:284 apps/io.ox/calendar/util.js:34
msgid "Free"
msgstr "空闲的"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:296
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:333
msgid "Add participant/resource"
msgstr "添加参与者/资源"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:407
msgid "Notify all participants by E-mail."
msgstr "以电子邮件通知所有参与者。"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:480
msgid "Drop here to upload a <b class='dndignore'>new attachment</b>"
msgstr "拖放到这里以上载一个 <b class='dndignore'>新附件</b>"

#: apps/io.ox/calendar/edit/template.js:518
#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:29
msgid "Find a free time"
msgstr "寻找一个空闲时间"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:465
#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:29
msgid "Scheduling"
msgstr "安排时间"

#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:70
msgid "Change view"
msgstr "更改视图"

#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:86
msgid "Add participant"
msgstr "添加参与者"

#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:93
msgid ""
"If you spot a free time, just select this area. To do this, move the cursor "
"to the start time, hold the mouse button, and <b>drag the mouse</b> to the "
"end time."
msgstr ""
"如果您看到一个空闲时间，只需选择此区域。为此，把鼠标移动到开始时间，按紧鼠标"
"按钮；然后 <b>拖动鼠标</b> 到结束时间。"

#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:95
msgid ""
"You will automatically return to the appointment dialog. The selected start "
"and end time as well as the current participant list will be applied."
msgstr ""
"您会自动回到约会对话。选择的开始和结束时间，还有当前参与者列表将会套用。"

#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:99
msgid "How does this work?"
msgstr "这如何运作？"

#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:105 apps/io.ox/core/main.js:523
#: apps/io.ox/help/center.js:104
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:112
msgid "Back to appointment"
msgstr "回到约会"

#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:119
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#. Warning dialog
#. %1$s is a folder/calendar name
#. %2$s is the folder owner
#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:133
msgid ""
"You are not allowed to create appointments in \"%1$s\" owned by %2$s. "
"Appointments will therefore be created in your private calendar."
msgstr ""
"您不允许在 %2$s 拥有的  \"%1$s\" 里创建约会。因此，约会将会在您的私人日历里创"
"建。"

#. Warning dialog
#. %1$s is a folder/calendar name
#: apps/io.ox/calendar/freebusy/templates.js:137
msgid ""
"You are not allowed to create appointments in \"%1$s\". Appointments will "
"therefore be created in your private calendar."
msgstr "您不允许在  \"%1$s\" 里创建约会。因此，约会将会在您的私人日历里创建。"

#: apps/io.ox/calendar/month/view.js:121
msgid "CW"
msgstr "当前周"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:166
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:168
msgid "Last Week"
msgstr "上周"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:179
msgid "Next Week"
msgstr "下周"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:242
msgid "%1$d Minute"
msgid_plural "%1$d Minutes"
msgstr[0] "%1$d 分钟"
msgstr[1] "%1$d 分钟"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:246
msgid "%1$d Hour"
msgid_plural "%1$d Hours"
msgstr[0] "%1$d 小时"
msgstr[1] "%1$d 小时"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:250
msgid "%1$d Day"
msgid_plural "%1$d Days"
msgstr[0] "%1$d 天"
msgstr[1] "%1$d 天"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:254
msgid "%1$d Week"
msgid_plural "%1$d Weeks"
msgstr[0] "%1$d 周"
msgstr[1] "%1$d 周"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:271
msgid "Whole day"
msgstr "全天"

#. General duration (nominative case): X days
#. %d is the number of days
#: apps/io.ox/calendar/util.js:275 apps/io.ox/core/date.js:107
#, c-format
msgid "%d day"
msgid_plural "%d days"
msgstr[0] "%d 天"
msgstr[1] "%d 天"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:365
msgid "Work Day"
msgstr "工作日"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:368
msgid "Weekend Day"
msgstr "周末"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:411
msgid "Each %s Day"
msgstr "每 %s 天"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:415
msgid "Weekly on %s"
msgstr "每周的 %s"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:416
msgid "Each %s weeks on %s"
msgstr "每 %s 周于 %s "

#: apps/io.ox/calendar/util.js:421
msgid "On %s. day every month"
msgstr "每个月的第 %1$s 日"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:422
msgid "On %s. day every %s. month"
msgstr "每 %2$s 个月的第 %1$s 日"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:425
msgid "On %s %s every month"
msgstr "每个月的第 %1$s %2$s"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:426
msgid "On %s %s each %s. months"
msgstr "每 %3$s 个月的 %1$s %2$s"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:431
msgid "Each %s. %s"
msgstr "每 %s. %s"

#: apps/io.ox/calendar/util.js:433
msgid "On %s %s in %s"
msgstr "%s的第 %s 个%s"

#: apps/io.ox/calendar/print.js:191 apps/io.ox/tasks/print.js:65
msgid "Accepted"
msgstr "接受"

#: apps/io.ox/calendar/print.js:192 apps/io.ox/tasks/print.js:66
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:173
msgid "Declined"
msgstr "已拒绝"

#: apps/io.ox/calendar/print.js:193 apps/io.ox/tasks/print.js:67
msgid "Tentatively accepted"
msgstr "暂定接受"

#: apps/io.ox/calendar/print.js:194 apps/io.ox/tasks/print.js:68
msgid "Unconfirmed"
msgstr "未确认"

#: apps/io.ox/calendar/acceptdeny.js:54 apps/io.ox/tasks/actions.js:572
msgid "Change confirmation status"
msgstr "更改确认状态"

#: apps/io.ox/calendar/acceptdeny.js:55
msgid ""
"You are about to change your confirmation status. Please leave a comment for "
"other participants."
msgstr "您就要更改您的确认状态。请留下注释给其他参与者。"

#: apps/io.ox/calendar/acceptdeny.js:59
#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:94 apps/io.ox/contacts/model.js:232
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: apps/io.ox/calendar/acceptdeny.js:71
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:37
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:528
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:539
#: apps/io.ox/tasks/edit/util.js:165
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#: apps/io.ox/calendar/acceptdeny.js:72
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:36
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:530
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:541
#: apps/io.ox/tasks/edit/util.js:166 apps/io.ox/tasks/view-detail.js:174
msgid "Tentative"
msgstr "暂定"

#: apps/io.ox/calendar/acceptdeny.js:73
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:28
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:30
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:32
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:543
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:29
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:33
msgid "Accept changes"
msgstr "接受更改"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:31
msgid "Add new participant"
msgstr "添加新参与者"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:35
msgid "Reject changes"
msgstr "驳回更改"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:38
msgid "Ignore"
msgstr "忽视"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:56
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:58
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:60
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:69
msgid "You have accepted the appointment"
msgstr "您已接受此约会"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:57
msgid "Changes have been saved"
msgstr "已保存更改"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:59
msgid "Added the new participant"
msgstr "添加新参与者"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:61
msgid "The appointment has been updated"
msgstr "约会已更新"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:62
msgid "The appointment has been deleted"
msgstr "约会已删除"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:63
msgid "The changes have been rejected"
msgstr "更改被驳回"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:64
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:71
msgid "You have tentatively accepted the appointment"
msgstr "您已经暂时的接受约会吗。"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:65
#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:70
msgid "You have declined the appointment"
msgstr "您已经拒绝了约会"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:307
msgid "You already have %1$d appointment in this timeframe."
msgid_plural "You already have %1$d appointments in this timeframe."
msgstr[0] "您已经在此时段有一个 %1$d 约会"
msgstr[1] "您在稍后没有任何约会。"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:314
msgid "Show conflicts"
msgstr "显示冲突"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:379
msgid "This email contains an appointment"
msgstr "此邮件包含一个约会"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:380
msgid "This email contains a task"
msgstr "此邮件包含一个任务"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:458
msgid "You are the organizer"
msgstr "您是组织者"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:467
msgid "You have accepted this appointment"
msgstr "您已接受此约会"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:468
msgid "You have accepted this task"
msgstr "您已接受此任务"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:473
msgid "You declined this appointment"
msgstr "您已经拒绝了约会"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:474
msgid "You declined this task"
msgstr "您拒绝了此任务"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:479
msgid "You tentatively accepted this invitation"
msgstr "您暂时接受此约会"

#: apps/io.ox/calendar/invitations/register.js:480
msgid "You tentatively accepted this task"
msgstr "您暂时接受此任务"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:194
msgid ""
"Do you want to delete the whole series or just one appointment within the "
"series?"
msgstr "您是否想删除整个循环约会或循环约会中其中一个？"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:195
msgid "Delete appointment"
msgstr "删除约会"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:196
msgid "Delete whole series"
msgstr "删除整个系列"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:212
msgid "Do you want to delete this appointment?"
msgstr "确定要删除此约会吗？"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:319
msgid "Appointment has been moved"
msgid_plural "Appointments have been moved"
msgstr[0] "约会已复制"
msgstr[1] "约会已复制"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:320
msgid "Appointment has been copied"
msgid_plural "Appointments have been copied"
msgstr[0] "约会已复制"
msgstr[1] "约会已复制"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:503
msgid "Change status"
msgstr "更改状态"

#: apps/io.ox/calendar/actions.js:542
msgid "Send mail to all participants"
msgstr "发送邮件到所有参与者"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:24
#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:321
msgid "Error log"
msgstr "错误记录"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:65
#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:299
msgid "Show request body"
msgstr "显示请求内文"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:67
msgid "Hide request body"
msgstr "隐藏请求内文"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:75
msgid "Show strack trace"
msgstr "显示堆叠痕迹"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:77
msgid "Hide strack trace"
msgstr "隐藏堆叠痕迹"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:111
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:112
msgid "UI version"
msgstr "界面版本"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:113
msgid "Server version"
msgstr "服务器版本"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:114
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:124
msgid "Total: %1$s requests"
msgstr "合共：%1$s 个请求"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:125
msgid "Average time: %1$s ms"
msgstr "平均时间：%1$s 毫秒"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:126
msgid "Loss: %1$s %"
msgstr "丢失： %1$s %"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:127
msgid "Uptime: %1$s minutes"
msgstr "正常运行时间：%1$s 分钟"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:130
msgid "Reload statistics"
msgstr "重读统计"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:147
msgid ""
"The graph shows performance frequencies in percent. Grey line shows ideal "
"performance, blue line is measured performance."
msgstr "此图显示以百分比计的效能频率。灰色线显示理想效能，蓝色线是量度的效能。"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:203
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:204
msgid "Slow requests"
msgstr "慢速请求"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:205
msgid "Loss"
msgstr "丢失"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:210
msgid "No errors"
msgstr "没有错误"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:212
msgid "No slow requests"
msgstr "没有慢速请求"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:214
msgid "No lost requests"
msgstr "没有丢失请求"

#: apps/io.ox/core/settings/errorlog/settings/pane.js:305
msgid "Show stack trace"
msgstr "显示堆叠痕迹"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:45
msgid "The setting has been saved."
msgstr "设定已保存。"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:47
msgid ""
"The setting has been saved and will become active when you enter the "
"application the next time."
msgstr "设置已保存，在您下一次进入应用时会生效。"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:78
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:127
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:136
msgid "Default Theme"
msgstr "默认主题"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:145
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:167
msgid "Refresh interval"
msgstr "刷新间隔"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:187
msgid "Default App after login?"
msgstr "登录后的默认模块？"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:197
msgid "Never"
msgstr "从来没有"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:198
msgid "On new notifications except mails"
msgstr "在除了邮件的新通知"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:199
msgid "On every new notification"
msgstr "在每一个新通知"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:206
msgid "Automatic opening of notification area"
msgstr "自动打开通知区域"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:218
msgid "Off"
msgstr "离线"

#: apps/io.ox/core/settings/pane.js:228
msgid "Auto Logout"
msgstr "自动注销"

#: apps/io.ox/core/settings/user.js:44
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: apps/io.ox/core/settings/user.js:45 apps/io.ox/tasks/edit/main.js:149
msgid "Discard changes"
msgstr "放弃更改"

#: apps/io.ox/core/about/about.js:26
msgid "Contact: %1$s"
msgstr "联系人： %1$s"

#: apps/io.ox/core/about/about.js:49 apps/io.ox/core/main.js:584
msgid "About"
msgstr "关于"

#: apps/io.ox/core/tk/upload.js:173
msgid "Uploading folders is not supported."
msgstr "不支持上载文件夹。"

#: apps/io.ox/core/tk/mobiscroll.js:35
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: apps/io.ox/core/tk/mobiscroll.js:36
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: apps/io.ox/core/tk/mobiscroll.js:37
msgid "Days"
msgstr "日"

#: apps/io.ox/core/tk/mobiscroll.js:38
msgid "Months"
msgstr "月"

#: apps/io.ox/core/tk/mobiscroll.js:39
msgid "Years"
msgstr "年"

#: apps/io.ox/core/tk/dialogs.js:588
msgid "Close all"
msgstr "关闭全部"

#: apps/io.ox/core/tk/selection.js:29
msgid "1 item"
msgid_plural "%1$d items"
msgstr[0] "%1$d 项目"
msgstr[1] "%1$d 项目"

#: apps/io.ox/core/tk/vgrid.js:373
msgid "Select none"
msgstr "取消选择"

#: apps/io.ox/core/tk/vgrid.js:690
msgid "Empty"
msgstr "空置"

#: apps/io.ox/core/tk/autocomplete.js:209 apps/io.ox/core/tk/vgrid.js:804
msgid "Could not load this list"
msgstr "不能加载此列表"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:102
msgid "Couldn't load subfolders."
msgstr "加载子文件夹失败。"

#: apps/io.ox/core/pubsub/util.js:106 apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:551
msgid "New folder"
msgstr "新文件夹"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:134
#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:573
msgid "Add new folder"
msgstr "添加新文件夹"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:573
msgid "Add new subfolder"
msgstr "添加新子文件夹"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:580 apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:658
msgid "Folder name"
msgstr "文件夹名"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:586
msgid "Add folder"
msgstr "添加文件夹"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:614
msgid "Do you really want to delete folder \"%s\"?"
msgstr "确定要删除文件夹 \"%s\" 吗？"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:641
msgid "This is a standard folder, which can't be renamed."
msgstr "这是标准文件夹，不能更名。"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:650
msgid "Rename folder"
msgstr "更名文件夹"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:239
#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:664 apps/io.ox/files/actions.js:417
#: apps/io.ox/files/actions.js:743
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:960
msgid "This folder has publications and/or subscriptions"
msgstr "此文件夹有发布和/或订阅"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:979
msgid "You share this folder with other users"
msgstr "您和其他用户分享此文件夹"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:986
msgid "Public"
msgstr "公共"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:986
msgid "Shared"
msgstr "共享"

#: apps/io.ox/core/tk/folderviews.js:1055
msgid "Couldn't load folders."
msgstr "加载文件夹失败。"

#: apps/io.ox/core/tk/attachments.js:297
#: apps/io.ox/files/list/view-detail.js:320
msgid "File"
msgstr "档案"

#: apps/io.ox/core/tk/attachments.js:306
msgid "Select file"
msgstr "选择档案"

#: apps/io.ox/core/tk/attachments.js:307
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: apps/io.ox/core/tk/attachments.js:317
#: apps/io.ox/files/list/view-detail.js:200
msgid "Upload file"
msgstr "上载档案"

#: apps/io.ox/core/commons.js:547 apps/io.ox/core/tk/autocomplete.js:212
msgid "Retry"
msgstr "回复"

#: apps/io.ox/core/export/export.js:49 apps/io.ox/core/import/import.js:46
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: apps/io.ox/core/import/import.js:69
msgid "iCal"
msgstr "iCal"

#: apps/io.ox/core/import/import.js:82
msgid "CSV"
msgstr "CSV"

#: apps/io.ox/core/import/import.js:95
msgid "vCard"
msgstr "vCard"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:306
#: apps/io.ox/core/import/import.js:114
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: apps/io.ox/core/import/import.js:135
msgid "Import into"
msgstr "导入到"

#: apps/io.ox/core/import/import.js:156
msgid "Please select a file to import"
msgstr "请选择一个汇入的文件"

#: apps/io.ox/core/import/import.js:177
msgid "Data imported successfully"
msgstr "数据导入成功"

#: apps/io.ox/core/notifications.js:82
msgid "No notifications"
msgstr "没有通知"

#: apps/io.ox/core/notifications.js:297 apps/io.ox/core/print.js:132
#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:102
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:34
msgid "Guest"
msgstr "访客"

#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:35
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:36
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:91
msgid "Apply role"
msgstr "套用角色"

#. folder permissions
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:107
msgid "view the folder"
msgstr "检视文件夹"

#. folder permissions
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:109
msgid "create objects"
msgstr "创建对象"

#. folder permissions
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:111
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:113
msgid "create objects and subfolders"
msgstr "创建对象和子文件夹"

#. object permissions - read
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:117
msgid "no read permissions"
msgstr "无读取权限"

#. object permissions - read
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:119
msgid "read own objects"
msgstr "读取拥有的对象"

#. object permissions - read
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:121
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:123
msgid "read all objects"
msgstr "读取所有对象"

#. object permissions - edit/modify
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:127
msgid "no edit permissions"
msgstr "没有编辑权限"

#. object permissions - edit/modify
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:129
msgid "edit own objects"
msgstr "编辑拥有的对象"

#. object permissions - edit/modify
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:131
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:133
msgid "edit all objects"
msgstr "编辑所有对象"

#. object permissions - delete
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:137
msgid "no delete permissions"
msgstr "没有删除权限"

#. object permissions - delete
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:139
msgid "delete only own objects"
msgstr "只删除拥有的对象"

#. object permissions - delete
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:141
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:143
msgid "delete all objects"
msgstr "删除所有对象"

#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:208
msgid "Owner"
msgstr "拥有者"

#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:217
#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:307
msgid "Folder permissions"
msgstr "文件夹权限"

#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:220
msgid "Object permissions"
msgstr "对象权限"

#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:225
msgid "The user has administrative rights"
msgstr "此用户有管理权"

#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:383
msgid " is not a valid user or group."
msgstr "不是一个有效的用户或组。"

#: apps/io.ox/core/permissions/permissions.js:383
msgid "This is not a valid user or group."
msgstr "这不是有效的用户或组。"

#. Bytes
#: apps/io.ox/core/strings.js:18
msgid "B"
msgstr "B"

#. Kilobytes
#: apps/io.ox/core/strings.js:19
msgid "KB"
msgstr "KB"

#. Megabytes
#: apps/io.ox/core/strings.js:20
msgid "MB"
msgstr "MB"

#. Gigabytes
#: apps/io.ox/core/strings.js:21
msgid "GB"
msgstr "GB"

#. Terabytes
#: apps/io.ox/core/strings.js:22
msgid "TB"
msgstr "TB"

#. Petabytes
#: apps/io.ox/core/strings.js:23
msgid "PB"
msgstr "PB"

#. Exabytes
#: apps/io.ox/core/strings.js:24
msgid "EB"
msgstr "EB"

#. Zettabytes
#: apps/io.ox/core/strings.js:25
msgid "ZB"
msgstr "ZB"

#. Yottabytes
#: apps/io.ox/core/strings.js:26
msgid "YB"
msgstr "YB"

#. File size
#. %1$d is the number
#. %2$s is the unit (B, KB, MB etc.)
#: apps/io.ox/core/strings.js:66
msgid "%1$d %2$s"
msgstr "%1$d %2$s"

#. Reminder (objective case): in X weeks
#. %d is the number of weeks
#: apps/io.ox/core/date.js:84
#, c-format
msgctxt "in"
msgid "%d week"
msgid_plural "%d weeks"
msgstr[0] "%d 周"
msgstr[1] "%d 周"

#. General duration (nominative case): X weeks
#. %d is the number of weeks
#: apps/io.ox/core/date.js:88
#, c-format
msgid "%d week"
msgid_plural "%d weeks"
msgstr[0] "%d 周"
msgstr[1] "%d 周"

#. Reminder (objective case): in X days
#. %d is the number of days
#: apps/io.ox/core/date.js:103
#, c-format
msgctxt "in"
msgid "%d day"
msgid_plural "%d days"
msgstr[0] "%d 天"
msgstr[1] "%d 天"

#. Reminder (objective case): in X days, Y hours and Z minutes
#. %1$d is the number of days
#. %2$s is the text for the remainder of the last day
#: apps/io.ox/core/date.js:116
#, c-format
msgctxt "in"
msgid "%1$d day, %2$s"
msgid_plural "%1$d days, %2$s"
msgstr[0] "%1$d 天、%2$s"
msgstr[1] "%1$d 天、%2$s"

#. General duration (nominative case): X days, Y hours and Z minutes
#. %1$d is the number of days
#. %2$s is the text for the remainder of the last day
#: apps/io.ox/core/date.js:121
#, c-format
msgid "%1$d day, %2$s"
msgid_plural "%1$d days, %2$s"
msgstr[0] "%1$d 天、%2$s"
msgstr[1] "%1$d 天、%2$s"

#. Reminder (objective case): in X hours
#. %d is the number of hours
#: apps/io.ox/core/date.js:135
#, c-format
msgctxt "in"
msgid "%d hour"
msgid_plural "%d hours"
msgstr[0] "%d 小时"
msgstr[1] "%d 小时"

#. General duration (nominative case): X hours
#. %d is the number of hours
#: apps/io.ox/core/date.js:139
#, c-format
msgid "%d hour"
msgid_plural "%d hours"
msgstr[0] "%d 小时"
msgstr[1] "%d 小时"

#. Reminder (objective case): in X hours and Y minutes
#. %1$d is the number of hours
#. %2$s is the text for the remainder of the last hour
#: apps/io.ox/core/date.js:148
#, c-format
msgctxt "in"
msgid "%1$d hour and %2$s"
msgid_plural "%1$d hours and %2$s"
msgstr[0] "%1$d 小时和 %2$s"
msgstr[1] "%1$d 小时和 %2$s"

#. General duration (nominative case): X hours and Y minutes
#. %1$d is the number of hours
#. %2$s is the text for the remainder of the last hour
#: apps/io.ox/core/date.js:153
#, c-format
msgid "%1$d hour and %2$s"
msgid_plural "%1$d hours and %2$s"
msgstr[0] "%1$d 小时和 %2$s"
msgstr[1] "%1$d 小时和 %2$s"

#. General duration (nominative case): X minutes
#. %d is the number of minutes
#: apps/io.ox/core/date.js:165
#, c-format
msgid "%d minute"
msgid_plural "%d minutes"
msgstr[0] "%d 分钟"
msgstr[1] "%d 分钟"

#: apps/io.ox/core/tours/factory.js:87
msgid "Finish tour"
msgstr "结束导览"

#: apps/io.ox/core/tours/factory.js:88
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: apps/io.ox/core/tours/factory.js:89
msgid "Skip this step"
msgstr "略过此步"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:283
#: apps/io.ox/core/export/export.js:72
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: apps/io.ox/core/export/export.js:171 apps/io.ox/core/export/export.js:192
msgid "hCard Export"
msgstr "hCard 汇出"

#: apps/io.ox/core/export/export.js:183
msgid "folder does not contain any data"
msgstr "文件夹没有包含任何数据"

#: apps/io.ox/core/commons.js:49
msgid "<b>%1$d</b> elements selected"
msgstr "已选定 <b>%1$d</b> 个元素"

#: apps/io.ox/core/commons.js:236
msgid "Searched in all folders"
msgstr "已搜寻所有文件夹"

#. Searched in: <folder name>
#: apps/io.ox/core/commons.js:242
msgid "Searched in"
msgstr "搜寻在"

#: apps/io.ox/core/commons.js:427
msgid "Back"
msgstr "向后"

#: apps/io.ox/core/main.js:69 apps/io.ox/launchpad/main.js:28
msgctxt "app"
msgid "Portal"
msgstr "门户"

#: apps/io.ox/contacts/settings/pane.js:29 apps/io.ox/core/main.js:71
#: apps/io.ox/launchpad/main.js:30
msgctxt "app"
msgid "Address Book"
msgstr "地址簿"

#: apps/io.ox/core/main.js:73 apps/io.ox/launchpad/main.js:32
msgctxt "app"
msgid "Scheduling"
msgstr "排程"

#: apps/io.ox/core/main.js:74 apps/io.ox/launchpad/main.js:33
#: apps/io.ox/tasks/settings/pane.js:23
msgctxt "app"
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: apps/io.ox/core/main.js:75 apps/io.ox/files/settings/pane.js:23
#: apps/io.ox/launchpad/main.js:34
msgctxt "app"
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: apps/io.ox/core/main.js:76 apps/io.ox/launchpad/main.js:35
msgctxt "app"
msgid "Conversations"
msgstr "谈话"

#: apps/io.ox/core/main.js:291
msgid "You will be automatically logged out in %1$d Second"
msgid_plural "You will be automatically logged out in %1$d Seconds"
msgstr[0] "您会在 %1$d 秒后自动注销"
msgstr[1] "您会在 %1$d 秒后自动注销"

#: apps/io.ox/core/main.js:304
msgid "Automatic logout"
msgstr "自动注销"

#: apps/io.ox/core/main.js:308
msgid "Logout now"
msgstr "现在注销"

#: apps/io.ox/core/main.js:497 apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:191
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: apps/io.ox/core/main.js:542 apps/io.ox/core/main.js:633
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: apps/io.ox/core/main.js:560
msgid "Exit Fullscreen"
msgstr "离开全屏幕"

#: apps/io.ox/core/main.js:563 apps/io.ox/core/main.js:567
#: apps/io.ox/files/actions.js:983
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏幕"

#: apps/io.ox/core/main.js:603
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: apps/io.ox/core/main.js:654
msgid "Your Applications"
msgstr "您的应用程序"

#: apps/io.ox/core/main.js:711 apps/io.ox/core/relogin.js:47
msgid "Your session is expired"
msgstr "会话已过期"

#: apps/io.ox/core/main.js:712 apps/io.ox/core/relogin.js:48
msgid "Please sign in again to continue"
msgstr "请再登入继续"

#: apps/io.ox/core/main.js:880
msgid "Restore applications"
msgstr "复原应用"

#: apps/io.ox/core/main.js:882
msgid ""
"The following applications can be restored. Just remove the restore point if "
"you don't want it to be restored."
msgstr "以下应用已复原，如果您不想它被复原只需删除复原点。"

#: apps/io.ox/core/main.js:886
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: apps/io.ox/core/api/folder.js:426
#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:145
msgid "New Folder"
msgstr "新文件夹"

#: apps/io.ox/core/pubsub/model.js:161
msgid "Publication must have a target."
msgstr "发布必须有一个目标。"

#: apps/io.ox/core/pubsub/model.js:165
msgid "Publication must have a site."
msgstr "发布必须有一个地点。"

#: apps/io.ox/core/pubsub/model.js:173
msgid "Model is incomplete."
msgstr "模型未完成。"

#: apps/io.ox/core/pubsub/model.js:175
msgid "You have to enter a username and password to subscribe."
msgstr "您必须输入一个用户名称和密码以订阅。"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/register.js:22
msgid "Publications and Subscriptions"
msgstr "发布和订阅"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:69
msgid "Only showing items related to folder \"%1$s\""
msgstr "只显示和 \"%1$s\" 文件夹有关的项目"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:71
msgid "Show all items"
msgstr "显示所有项目"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:147
msgid "Link"
msgstr "连结"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:280
msgid "Subscription refresh"
msgstr "订阅刷新"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:281
msgid ""
"A refresh takes some time, so please be patient, while the refresh runs in "
"the background. Only one refresh per subscription and per session is allowed."
msgstr ""
"一个刷新稍为需时，请耐心等待背景运行完成。一个会话和订阅每次只允许一个刷新。"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:314
msgid "This feature is deactivated"
msgstr "此功能已停用"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:360
msgid ""
"This folder has publications but you are not allowed to view or edit them"
msgstr "此文件夹带有发布，可是您不允许检视或编辑它们"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:362
msgid ""
"This folder has subscriptions but you are not allowed to view or edit them"
msgstr "此文件夹带有订阅，可是您不允许检视或编辑它们"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:368
msgid "This folder has no publications"
msgstr "此文件夹没有发布"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:369
msgid "This folder has no subscriptions"
msgstr "此文件夹没有订阅"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:372
msgid "You don't have any publications yet"
msgstr "您还没有任何发布"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:373
msgid "You don't have any subscriptions yet"
msgstr "您还没有任何发布"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:397
msgid "Publications"
msgstr "发布"

#: apps/io.ox/core/pubsub/settings/pane.js:400
msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:91 apps/io.ox/files/actions.js:729
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:95
msgid "Publish folder"
msgstr "发布文件夹"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:97
msgid "Publish item"
msgstr "发布项目"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:106
msgid "Publication has been added"
msgstr "发布已添加"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:132
msgid "Name already taken"
msgstr "名称已被使用"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:138
#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:180
msgid "Publications must have a name"
msgstr "发布必须要有一个名称"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:216
msgid "Template"
msgstr "模版"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:224
msgid "No matching templates on this Server"
msgstr "此服务器中无匹配的模版"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:243
msgid "Add cipher code"
msgstr "添加暗号"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:292
#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:293
msgid "Hi!<br><br>%1$s shares a publication with you:<br>%2$s"
msgstr "您好！<br><br>%1$s 和您分享一个出版：<br>%2$s"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:193
#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:296
msgid "Publication"
msgstr "发布"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:325
#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:330
msgid "Share Link by E-mail"
msgstr "以电子邮件分享链接"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:354
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:356
msgid ""
"The published data will be accessible to everyone on the Internet. Please "
"consider, which data you want to publish."
msgstr "发布数据将能被互联网任何人访问，请您三思您想发布哪些数据。"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:358
msgid "Privacy Notice"
msgstr "隐私通告"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:360
msgid ""
"When using this publish feature, you as the current owner of the data are "
"responsible for being careful with privacy rules and for complying with "
"legal obligations (Copyright, Privacy Laws). Especially when publishing "
"personal data you are the responsible party according to the Federal Data "
"Protection Act (BDSG, Germany) or other Privacy Acts of your country. "
"According to European and other national regulations you as the responsible "
"party are in charge of data economy, and must not publish or forward "
"personal data without the person's consent. Beyond legal obligations, we "
"would like to encourage extreme care when dealing with personal data. Please "
"consider carefully where you store and to whom you forward personal data. "
"Please ensure appropriate access protection, e.g. by proper password "
"protection."
msgstr ""
"在使用此发布特性时，您作为数据的当前用户，对隐私规章和符合法律义务（版权、隐"
"私法）负有责任。尤其是于发布个人数据，根据联邦数据保护法（BDSG，德国）或其他"
"您所在国家的隐私法，您为责任者。根据欧洲和其他国家管制，您作为责任者控有数据"
"经济价值、不可未经某人同意发布或转发该人个人数据。法律义务外，我们鼓励您在处"
"理个人数据时极端用心。请小心考虑您的存储位置和转发个人数据的目标人。请保持适"
"当访问保护，例如：正确的密码保护。"

#: apps/io.ox/core/pubsub/publications.js:365
msgid "Show legal information"
msgstr "显示法律信息"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:60
msgid "Checking credentials... This may take a few seconds."
msgstr "检查证书中... 可能需时片刻。"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:69
msgid "Subscription successfully created."
msgstr "成功创建订阅。"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:76
#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:98
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:103
msgid "The subscription could not be created."
msgstr "不能创建此订阅。"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:213
msgid "Add new account"
msgstr "添加新户口"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:251
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:286
msgid "Add new folder for this subscription"
msgstr "为此订阅添加新文件夹"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:305
#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:308
msgid "Approximate Duration for Subscriptions"
msgstr "大致订阅持续时间"

#: apps/io.ox/core/pubsub/subscriptions.js:307
msgid ""
"Subscribing to items that are not delivered by another Open-Xchange Server "
"(i.e. OXMF) may take some time. Example: Importing 100 contacts from Xing "
"takes about 5 minutes. We are continually improving this functionality. "
"Future releases will work significantly faster."
msgstr ""
"订阅不是由另一个 Open-Xchange 服务器(比如 OXMF)投递的项目可能需要一段时间。例"
"如，从 Xing 导入 100 个联系人大约需要 5 分钟。我们正持续改善该功能。今后的版"
"本的运行将更为高效。"

#: apps/io.ox/core/print.js:42
msgid "Printout"
msgstr "打印"

#: apps/io.ox/core/print.js:133
msgid "Cannot print this item"
msgid_plural "Cannot print these items"
msgstr[0] "无法打印此项目"
msgstr[1] "无法打印此项目"

#: apps/io.ox/core/desktop.js:532
msgid "There are unsaved changes."
msgstr "找到未保存更改。"

#. Title of the browser window
#. %1$s is the name of the page, e.g. OX App Suite
#. %2$s is the title of the active app, e.g. Calendar
#: apps/io.ox/core/desktop.js:898 apps/io.ox/core/desktop.js:1065
msgctxt "window title"
msgid "%1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: apps/io.ox/core/desktop.js:1436
msgid "Toggle search"
msgstr "切换搜寻"

#: apps/io.ox/core/desktop.js:1574
msgid ""
"Failed to start application. Maybe you have connection problems. Please try "
"again."
msgstr "起动应用失败。也许您有连接问题，请重试。"

#: apps/io.ox/core/upsell.js:26
msgid "Upgrade required"
msgstr "需要更新"

#: apps/io.ox/core/upsell.js:29
msgid ""
"This feature is not available. In order to use it, you need to upgrade your "
"account now."
msgstr "此特性不可用。您必须先升级您的户口才能使用。"

#: apps/io.ox/core/upsell.js:31
msgid "The first 90 days are free."
msgstr "开始 90 天为免费。"

#: apps/io.ox/core/upsell.js:33
msgid "Get free upgrade"
msgstr "获取免费更新"

#: apps/io.ox/core/relogin.js:56
msgid "Relogin"
msgstr "重新登录"

#: apps/io.ox/core/relogin.js:85
msgid "Please enter correct password"
msgstr "请输入正确密码。"

#: apps/io.ox/core/relogin.js:88
msgid "Failed to relogin"
msgstr "重新登陆失败"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:74
#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:75
msgid "Add folder menu"
msgstr "添加文件夹菜单"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:146
msgid "Add private folder"
msgstr "添加私人文件夹"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:146
msgid "Add subfolder"
msgstr "添加子文件夹"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:168
msgid "Add public folder"
msgstr "添加共享文件夹"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:216
msgid "Subscription"
msgstr "订阅"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:333
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:351
#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:406
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:367
msgid "Folder type"
msgstr "文件夹类型"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:382
msgid "CalDAV URL"
msgstr "CalDAV URL"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:421
msgid "Move folder"
msgstr "移动文件夹"

#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:786
#: apps/io.ox/core/commons-folderview.js:813
msgid "Toggle folder"
msgstr "切换文件夹"

#: apps/io.ox/preview/main.js:77
msgid "Click to open. Drag to your desktop to download."
msgstr "点击打开，拖到桌面以下载。"

#: apps/io.ox/preview/main.js:79
msgid "Click to open."
msgstr "点击打开。"

#: apps/io.ox/office/preview/view.js:43
msgid "Show first page"
msgstr "显示第一页"

#: apps/io.ox/office/preview/view.js:44
msgid "Show previous page"
msgstr "显示上一页"

#: apps/io.ox/office/preview/view.js:45
msgid "Show next page"
msgstr "显示下一页"

#: apps/io.ox/office/preview/view.js:46
msgid "Show last page"
msgstr "显示最后页"

#: apps/io.ox/office/preview/view.js:47
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: apps/io.ox/office/preview/view.js:48
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#. %1$s is the current page index in office document preview
#. %2$s is the number of pages in office document preview
#: apps/io.ox/office/preview/view.js:277
#, c-format
msgid "Page %1$s of %2$s"
msgstr "第 %1$s 页（共 %2$s 页）"

#: apps/io.ox/office/framework/app/baseapplication.js:308
#: apps/io.ox/office/preview/view.js:306
msgid "Load Error"
msgstr "加载错误"

#. %1$d is the current page number that caused the error
#: apps/io.ox/office/preview/view.js:309
#, c-format
msgid "An error occurred while loading page %1$d."
msgstr "加载 %1$d 页面时发生一个错误。"

#. %1$d is the current zoom factor, in percent
#: apps/io.ox/office/preview/view.js:329
#, c-format
msgid "Zoom: %1$d%"
msgstr "放大：%1$d%"

#: apps/io.ox/office/preview/main.js:107
msgid "The document is password protected."
msgstr "此文档是密码保护的。"

#: apps/io.ox/office/framework/view/basecontrols.js:31
msgid "Close document"
msgstr "关闭文档"

#: apps/io.ox/office/framework/view/basecontrols.js:36
msgid "Hide side panel"
msgstr "隐藏侧面板"

#: apps/io.ox/office/framework/view/basecontrols.js:41
msgid "Show side panel"
msgstr "显示侧面板"

#: apps/io.ox/office/framework/app/baseapplication.js:261
msgid "Unnamed"
msgstr "没有命名"

#: apps/io.ox/office/framework/app/baseapplication.js:309
msgid "An error occurred while loading the document."
msgstr "加载文档时错误。"

#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:49
msgid "Portal settings"
msgstr "门户设定"

#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:81
msgid "Add widget"
msgstr "添加迷你程序"

#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:122
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:136
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:167
msgid "Drag to reorder widget"
msgstr "以拖动重新排序小部件"

#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:314
msgid "Delete widget"
msgstr "删除迷你程序"

#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:315
msgid "Do you really want to delete this widget?"
msgstr "您确定要删除这个迷你程序吗？"

#. Just disable portal widget - in contrast to delete
#: apps/io.ox/portal/settings/pane.js:324
msgid "Just disable widget"
msgstr "只要关闭迷你程序"

#: apps/io.ox/portal/main.js:37
msgid "Good morning, %s"
msgstr "早上好， %s"

#: apps/io.ox/portal/main.js:39
msgid "Good evening, %s"
msgstr "晚上好， %s"

#: apps/io.ox/portal/main.js:41
msgid "Hello %s"
msgstr "您好 %s"

#: apps/io.ox/portal/main.js:70
msgid "Customize this page"
msgstr "自定义本页"

#. Portal. Logged in as user
#: apps/io.ox/portal/main.js:82
msgid "Signed in as %1$s"
msgstr "登入为 %1$s"

#: apps/io.ox/portal/main.js:123
msgid "Disable widget"
msgstr "关闭小程序"

#: apps/io.ox/portal/main.js:295
msgid "An error occurred."
msgstr "发生一个错误。"

#: apps/io.ox/portal/main.js:298
msgid "Click to try again."
msgstr "请单击重试。"

#: apps/io.ox/portal/widgets.js:251
msgid "Settings saved."
msgstr "设定已保存。"

#: apps/io.ox/portal/widgets.js:258 apps/io.ox/portal/widgets.js:307
msgid "Could not save settings."
msgstr "不能保存设定。"

#: apps/io.ox/files/mediaplayer.js:274
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: apps/io.ox/files/settings/pane.js:24
msgid "Default view"
msgstr "默认视图"

#: apps/io.ox/files/settings/pane.js:26
msgid "Icon view"
msgstr "图标视图"

#: apps/io.ox/files/settings/pane.js:27
msgid "List view"
msgstr "列表视图"

#: apps/io.ox/files/list/view-detail.js:71
msgid "This file is locked by you"
msgstr "此文件被您锁着"

#: apps/io.ox/files/list/view-detail.js:73
msgid "This file is locked by %1$s"
msgstr "此文件被 %1$s 锁着"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:571
#: apps/io.ox/files/list/view-detail.js:169
msgid "Saved in"
msgstr "保存在"

#: apps/io.ox/files/list/view-detail.js:192
msgid "Upload a new version"
msgstr "上载一个新版本"

#: apps/io.ox/files/list/view-detail.js:203
msgid "Version Comment"
msgstr "版本注释"

#: apps/io.ox/files/list/view-detail.js:212
msgid "Upload new version"
msgstr "上载新版本"

#: apps/io.ox/files/icons/perspective.js:444
#: apps/io.ox/files/icons/perspective.js:478
#: apps/io.ox/files/list/perspective.js:166
#: apps/io.ox/files/list/perspective.js:214
#: apps/io.ox/files/list/view-detail.js:228
#: apps/io.ox/files/views/create.js:57
msgid "The allowed quota is reached."
msgstr "已到达允许额度。"

#: apps/io.ox/files/icons/perspective.js:447
#: apps/io.ox/files/icons/perspective.js:481
#: apps/io.ox/files/list/perspective.js:169
#: apps/io.ox/files/list/perspective.js:217
#: apps/io.ox/files/list/view-detail.js:231
#: apps/io.ox/files/views/create.js:60
msgid "This file has not been added"
msgstr "没有添加此档案"

#: apps/io.ox/files/list/view-detail.js:239
msgid "Uploading..."
msgstr "上载中..."

#: apps/io.ox/files/list/view-detail.js:333
msgid "Show version history"
msgstr "显示版本历史"

#: apps/io.ox/files/list/view-detail.js:338
msgid "Version history"
msgstr "版本历史"

#: apps/io.ox/files/list/perspective.js:113
msgid "Couldn't load file data."
msgstr "加载文件数据失败。"

#: apps/io.ox/files/views/create.js:50
msgid "This file has been added"
msgstr "档案已添加"

#: apps/io.ox/files/views/create.js:66
msgid "Add new file"
msgstr "添加新文件"

#: apps/io.ox/files/views/create.js:92
msgctxt "title"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. Appears in file icon view during searches
#: apps/io.ox/files/icons/perspective.js:61
msgid "Searched for: %1$s"
msgstr "搜寻：%1$s"

#: apps/io.ox/files/actions.js:185
msgid "File: %1$s"
msgstr "文件：%1$s"

#: apps/io.ox/files/actions.js:186 apps/io.ox/files/actions.js:187
msgid "Direct link: %1$s"
msgstr "直接链接：%1$s"

#: apps/io.ox/files/actions.js:265 apps/io.ox/files/actions.js:599
msgid "Do you really want to delete this file?"
msgid_plural "Do you really want to delete these files?"
msgstr[0] "确定要删除这个文件吗？"
msgstr[1] "确定要删除这些文件吗？"

#: apps/io.ox/files/actions.js:270
msgid "This file has been deleted"
msgid_plural "These files have been deleted"
msgstr[0] "档案已删除"
msgstr[1] "档案已删除"

#: apps/io.ox/files/actions.js:275
msgid "This file has not been deleted"
msgid_plural "These files have not been deleted"
msgstr[0] "没有删除此档案"
msgstr[1] "没有删除此档案"

#: apps/io.ox/files/actions.js:280
msgid "This file has not been deleted, as it is locked by its owner."
msgid_plural ""
"These files have not been deleted, as they are locked by their owner."
msgstr[0] "因为被拥有者锁住，没有删除此档案。"
msgstr[1] "因为被拥有者锁住，没有删除这些档案。"

#: apps/io.ox/files/actions.js:325
msgid "This file has been locked"
msgid_plural "These files have been locked"
msgstr[0] "此档案已被锁住"
msgstr[1] "这些档案已被锁住"

#: apps/io.ox/files/actions.js:330
msgid "This file has not been locked"
msgid_plural "These files have not been locked"
msgstr[0] "此档案没有被锁住"
msgstr[1] "这些档案没有被锁住"

#: apps/io.ox/files/actions.js:352
msgid "This file has been unlocked"
msgid_plural "These files have been unlocked"
msgstr[0] "此档案已被解锁"
msgstr[1] "这些档案已被解锁"

#: apps/io.ox/files/actions.js:357
msgid "This file has not been unlocked"
msgid_plural "These files have not been unlocked"
msgstr[0] "此档案没有被解锁"
msgstr[1] "这些档案没有被解锁"

#: apps/io.ox/files/actions.js:557
msgid "Files have been moved"
msgstr "文档已被移动"

#: apps/io.ox/files/actions.js:558
msgid "Files have been copied"
msgstr "文档已复制"

#: apps/io.ox/files/actions.js:573
msgid "This file has been added to the portal"
msgstr "此档案已添加到门户"

#: apps/io.ox/files/actions.js:632
msgid "Upload new file"
msgstr "上载新文件"

#: apps/io.ox/files/actions.js:639
msgid "Add note"
msgstr "添加备注"

#: apps/io.ox/files/actions.js:649
msgid "Change View"
msgstr "更改视图"

#: apps/io.ox/files/actions.js:656
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: apps/io.ox/files/actions.js:714
msgid "Send as link"
msgstr "作为链接发送"

#: apps/io.ox/files/actions.js:721
msgid "Send by mail"
msgstr "发送电子邮件"

#: apps/io.ox/files/actions.js:736
msgid "Show link"
msgstr "显示链接"

#: apps/io.ox/files/actions.js:750
msgid "Edit description"
msgstr "编辑描述"

#: apps/io.ox/files/actions.js:780
msgid "Lock"
msgstr "锁住"

#: apps/io.ox/files/actions.js:788
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: apps/io.ox/files/actions.js:803 apps/io.ox/files/actions.js:991
msgid "Play audio files"
msgstr "播放音效档"

#: apps/io.ox/files/actions.js:810 apps/io.ox/files/actions.js:998
msgid "Play video files"
msgstr "播放视象档"

#: apps/io.ox/files/actions.js:833
msgid "Make this the current version"
msgstr "定此为当前版本"

#: apps/io.ox/files/actions.js:840
msgid "Delete version"
msgstr "删除版本"

#: apps/io.ox/files/actions.js:850
msgid "Drop here to upload a <b class=\"dndignore\">new file</b>"
msgstr "拖到这里以上载一个 <b  class=\"dndignore\">新文件</b>"

#: apps/io.ox/files/actions.js:864
msgid ""
"Drop here to upload a <b class=\"dndignore\">new version</b> of \"%1$s\""
msgstr "拖到这里以上载 \"%1$s\" 的一个 <b class=\"dndignore\">新版本</b>"

#: apps/io.ox/files/actions.js:870
msgid "Drop here to upload a <b class=\"dndignore\">new version</b>"
msgstr "拖到这里以上载一个 <b class=\"dndignore\">新版本</b>"

#: apps/io.ox/files/actions.js:974
msgid "View Slideshow"
msgstr "显示幻灯片"

#: apps/io.ox/help/center.js:128
msgid "Click here to quit the help center"
msgstr "点击此处离开帮助中心"

#: apps/io.ox/oauth/settings.js:55
msgid "Changes have been saved."
msgstr "已保存更改。"

#: apps/io.ox/oauth/settings.js:55
msgid "Something went wrong saving your changes."
msgstr "保存更改时发生错误。"

#: apps/io.ox/oauth/settings.js:62
msgid "You have reauthorized this account."
msgstr "您已重认证此户口。"

#: apps/io.ox/oauth/settings.js:62
msgid "Something went wrong reauthorizing the account."
msgstr "在重认证户口时发生错误。"

#: apps/io.ox/oauth/settings.js:69
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: apps/io.ox/oauth/settings.js:81
msgid "Reauthorize"
msgstr "再认证"

#: apps/io.ox/launchpad/main.js:36
msgctxt "app"
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: apps/io.ox/launchpad/main.js:37
msgctxt "app"
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: apps/io.ox/launchpad/main.js:171
msgid "Running applications"
msgstr "运行中应用"

#: apps/io.ox/launchpad/main.js:173
msgid "Your applications"
msgstr "您的应用"

#: apps/io.ox/launchpad/main.js:194
msgid "Manage applications"
msgstr "管理应用"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:214
msgid "Display name"
msgstr "显示名"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:215
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:216
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:217 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:443
msgid "Middle name"
msgstr "中间名"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:218 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:444
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:219
msgctxt "salutation"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:220 apps/io.ox/contacts/model.js:237
#: apps/io.ox/contacts/model.js:251
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:221 apps/io.ox/contacts/model.js:238
#: apps/io.ox/contacts/model.js:253
msgid "Postcode"
msgstr "邮寄编号"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:222 apps/io.ox/contacts/model.js:239
#: apps/io.ox/contacts/model.js:252
msgid "Town"
msgstr "城镇"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:223 apps/io.ox/contacts/model.js:240
#: apps/io.ox/contacts/model.js:306
msgid "State"
msgstr "州"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:224 apps/io.ox/contacts/model.js:241
#: apps/io.ox/contacts/model.js:254
msgid "Country"
msgstr "国家/地区"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:225
msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:226
msgid "Marital status"
msgstr "婚姻状况"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:227
msgid "Children"
msgstr "子女"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:228 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:455
msgid "Profession"
msgstr "专业"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:229 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:445
msgid "Nickname"
msgstr "别名"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:230
msgid "Spouse's name"
msgstr "配偶姓名"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:231
msgid "Anniversary"
msgstr "周年纪念日"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:233 apps/io.ox/contacts/print.js:76
#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:454
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:234 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:453
msgid "Position"
msgstr "职位"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:235
msgid "Employee type"
msgstr "员工类型"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:236 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:457
msgid "Room number"
msgstr "房间号"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:242
msgid "Employee ID"
msgstr "员工 ID"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:243
msgid "Sales Volume"
msgstr "销售量"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:244
msgid "TAX ID"
msgstr "TAX ID"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:245
msgid "Commercial Register"
msgstr "商业注册"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:246
msgid "Branches"
msgstr "分支"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:247
msgid "Business category"
msgstr "业务类别"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:248
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:249
msgid "Manager"
msgstr "经理"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:250
msgid "Assistant"
msgstr "助理"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:255 apps/io.ox/contacts/print.js:77
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:256
msgid "Phone alt"
msgstr "电话（替代）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:257 apps/io.ox/contacts/model.js:263
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:258
msgid "Telephone callback"
msgstr "电话回呼"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:259
msgid "Phone (car)"
msgstr "电话（汽车）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:260
msgid "Phone (company)"
msgstr "电话（公司）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:261
msgid "Phone (Home)"
msgstr "电话（住宅）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:262
msgid "Phone (Home alt)"
msgstr "电话（住宅替代）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:264 apps/io.ox/contacts/print.js:78
msgid "Cell phone"
msgstr "移动电话"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:265
msgid "Cell phone alt"
msgstr "移动电话（替代）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:266 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:475
msgid "Phone (other)"
msgstr "电话（其他）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:267
msgid "Fax (alt)"
msgstr "传真（替代）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:268
msgid "Email 1"
msgstr "电子邮件 1"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:269
msgid "Email 2"
msgstr "电子邮件 2"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:270
msgid "Email 3"
msgstr "电子邮件 3"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:272
msgid "Telephone (ISDN)"
msgstr "电话（ISDN）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:273
msgid "Pager"
msgstr "寻呼机"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:274
msgid "Telephone primary"
msgstr "电话（主要）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:275
msgid "Telephone radio"
msgstr "电话（无线电）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:276
msgid "Telex"
msgstr "电报"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:277
msgid "TTY/TDD"
msgstr "TTY/TDD"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:278
msgid "Instant Messenger 1"
msgstr "即时通讯 1"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:279
msgid "Instant Messenger 2"
msgstr "即时通讯 2"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:280
msgid "IP phone"
msgstr "IP 电话"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:281
msgid "Phone (assistant)"
msgstr "电话（助理）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:282 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:456
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:142
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:283
msgid "Image 1"
msgstr "图像 1"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:284 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:498
msgid "Optional 01"
msgstr "选项 01"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:285 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:499
msgid "Optional 02"
msgstr "选项 02"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:286 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:500
msgid "Optional 03"
msgstr "选项 03"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:287 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:501
msgid "Optional 04"
msgstr "选项 04"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:288 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:502
msgid "Optional 05"
msgstr "选项 05"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:289 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:503
msgid "Optional 06"
msgstr "选项 06"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:290 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:504
msgid "Optional 07"
msgstr "选项 07"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:291 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:505
msgid "Optional 08"
msgstr "选项 08"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:292 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:506
msgid "Optional 09"
msgstr "选项 09"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:293 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:507
msgid "Optional 10"
msgstr "选项 10"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:294 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:508
msgid "Optional 11"
msgstr "选项 11"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:295 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:509
msgid "Optional 12"
msgstr "选项 12"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:296 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:510
msgid "Optional 13"
msgstr "选项 13"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:297 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:511
msgid "Optional 14"
msgstr "选项 14"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:298 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:512
msgid "Optional 15"
msgstr "选项 15"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:299 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:513
msgid "Optional 16"
msgstr "选项 16"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:300 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:514
msgid "Optional 17"
msgstr "选项 17"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:301 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:515
msgid "Optional 18"
msgstr "选项 18"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:302 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:516
msgid "Optional 19"
msgstr "选项 19"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:303 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:517
msgid "Optional 20"
msgstr "选项 20"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:304
msgid "Links"
msgstr "连结"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:307
msgid "Mark as distributionlist"
msgstr "标记成通讯组列表"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:308
msgid "Default address"
msgstr "默认发件人地址"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:309
msgid "Address Home"
msgstr "地址（住宅）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:310
msgid "Address Business"
msgstr "地址（业务）"

#: apps/io.ox/contacts/model.js:311
msgid "Address Other"
msgstr "地址（其他）"

#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:40
msgid "List name"
msgstr "列表名"

#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:44
msgid "Create list"
msgstr "创建列表"

#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:75
msgid "Add member"
msgstr "添加成员"

#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:112
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:168
#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:187
#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:257
msgid "This list has no members yet"
msgstr "本列表还没有成员"

#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:212
msgid "Couldn't load all contact images."
msgstr "不能加载所有联系人图像。"

#: apps/io.ox/contacts/distrib/create-dist-view.js:259
msgid ""
"To add participants manually, just provide a valid email address (e.g john."
"doe@example.com or \"John Doe\" <jd@example.com>)"
msgstr ""
"要手动添加参与者，只要提供一个有效电子邮件地址（例如： john.doe@example.com "
"或 \"John Doe\" <jd@example.com>）"

#: apps/io.ox/contacts/distrib/main.js:52
msgid "Create distribution list"
msgstr "创建通讯组列表"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:89
msgid "Could not load attachments for this contact."
msgstr "不能加载此联系人的附件。"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:331
msgid "E-Mail"
msgstr "电子邮件"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:379
msgid "Messenger"
msgstr "即时通讯软件"

#. Format of addresses
#. %1$s is the street
#. %2$s is the postal code
#. %3$s is the city
#. %4$s is the state
#. %5$s is the country
#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:220
#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:399
msgid ""
"%1$s\n"
"%2$s %3$s\n"
"%4$s\n"
"%5$s"
msgstr ""
"%5$s\n"
"%4$s %3$s\n"
"%1$s\n"
"%2$s"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:441
msgid "Personal"
msgstr "个人"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:446
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:452
msgid "Job"
msgstr "工作"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:460
msgid "Mail and Messaging"
msgstr "邮件和即时通讯"

#: apps/io.ox/contacts/main.js:351 apps/io.ox/contacts/view-detail.js:468
msgid "Phone numbers"
msgstr "电话号码"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:476
msgid "Fax (business)"
msgstr "传真（业务）"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:477
msgid "Fax (private)"
msgstr "传真（私人）"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:478
msgid "Fax (other)"
msgstr "传真（其他）"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:481
msgid "Business Address"
msgstr "业务地址"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:485
msgid "Home Address"
msgstr "住宅地址"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:489
msgid "Other Address"
msgstr "其他地址"

#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. section name for contact fields in detail view
#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. section name for contact fields in detail view
#. #-#-#-#-#-#-#-#-#-#
#. section name for contact inputfields that does not fit somewhere else
#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:97
#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:495
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: apps/io.ox/contacts/view-detail.js:557
msgid "Copy to description"
msgstr "复制到描述"

#: apps/io.ox/contacts/edit/main.js:61
msgid "Create contact"
msgstr "创建联系人"

#: apps/io.ox/contacts/edit/main.js:119
msgid "New contact"
msgstr "新联系人"

#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:87
msgid "Personal information"
msgstr "个人信息"

#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:88
msgid "Messaging"
msgstr "消息"

#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:89
msgid "Phone & fax numbers"
msgstr "电话和传真号码"

#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:90
msgid "Home address"
msgstr "住宅地址"

#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:91
msgid "Business address"
msgstr "业务地址"

#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:92
msgid "Other address"
msgstr "其他地址"

#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:93
msgid "Job description"
msgstr "职业描述"

#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:95
msgid "User fields"
msgstr "用户定义"

#: apps/io.ox/contacts/edit/view-form.js:333
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:548
msgid "Drop here to upload a <b class=\"dndignore\">new attachment</b>"
msgstr "拖放到这里已上载一个 <b class=\"dndignore\">新附件</b>"

#: apps/io.ox/contacts/widgets/pictureUpload.js:48
msgid "Your selected picture will be displayed after saving"
msgstr "您选择的图像将会在保存后显示"

#. Name with title
#. %1$s is the first name
#. %2$s is the last name
#. %3$s is the title
#: apps/io.ox/contacts/util.js:79
msgid "%3$s %2$s, %1$s"
msgstr "%2$s %1$s %3$s"

#. Name without title
#. %1$s is the first name
#. %2$s is the last name
#: apps/io.ox/contacts/util.js:87
msgid "%2$s, %1$s"
msgstr "%2$s、%1$s"

#. Name in mail addresses
#. %1$s is the first name
#. %2$s is the last name
#: apps/io.ox/contacts/util.js:141
msgctxt "mail address"
msgid "%1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: apps/io.ox/contacts/main.js:183
msgid "Empty name and description found."
msgstr "找到空的名称和描述。"

#: apps/io.ox/contacts/main.js:184
msgid "Edit to set a name."
msgstr "编辑一个名称。"

#: apps/io.ox/contacts/main.js:255
msgid "Couldn't load contact data."
msgstr "加载联系人数据失败。"

#: apps/io.ox/contacts/main.js:351
msgid "Names and e-mail addresses"
msgstr "名称和电子邮件地址"

#: apps/io.ox/contacts/main.js:351
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: apps/io.ox/contacts/print.js:75
msgid "Phone list"
msgstr "电话列表"

#: apps/io.ox/contacts/print.js:76
msgid "City"
msgstr "城市"

#: apps/io.ox/contacts/print.js:80
msgid "Note: One contact is not shown due to missing phone numbers"
msgid_plural "Note: %1$d contacts are not shown due to missing phone numbers"
msgstr[0] "备注：因为缺少电话号码，有一个联系人没有显示。"
msgstr[1] "备注：因为缺少电话号码，有 %1$d 个联系人没有显示。"

#: apps/io.ox/contacts/print.js:86
msgid "This note will not be printed"
msgstr "将不会打印此备注"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:41
msgid "Do you really want to delete these items?"
msgstr "确定要删除该项吗？"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:43
msgid "Do you really want to delete this distribution list?"
msgstr "确定要删除所选通讯组列表吗？"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:45
msgid "Do you really want to delete this contact?"
msgstr "确定要删除该联系人吗？"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:189
msgid "Contacts have been moved"
msgstr "联系人已移动"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:190
msgid "Contacts have been copied"
msgstr "联系人已复制"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:456
msgid "This distribution list has been added to the portal"
msgstr "此通讯组列表已添加到门户"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:521 apps/io.ox/tasks/actions.js:371
msgid "No preview available"
msgstr "无预览"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:564 apps/io.ox/tasks/actions.js:435
msgid "Attachments have been saved!"
msgstr "附件已被保存！"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:590
msgid "Add contact"
msgstr "添加联系人"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:597
msgid "Add distribution list"
msgstr "添加通讯组列表"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:609
msgid "Send mail"
msgstr "发送邮件"

#: apps/io.ox/contacts/actions.js:617
msgid "Send vCard"
msgstr "发送 vCard"

#: apps/io.ox/editor/main.js:129
msgid "Enter document title here"
msgstr "在这里输入文档标题"

#: apps/io.ox/editor/main.js:138
msgid "You can quick-save your changes via Ctrl+Enter."
msgstr "您可以使用 Ctrl+Enter 快速保存更改。"

#: apps/io.ox/editor/main.js:160
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: apps/io.ox/backbone/basicModel.js:126
msgid "Invalid data"
msgstr "无效数据"

#: apps/io.ox/backbone/forms.js:903 apps/io.ox/backbone/validation.js:48
#: apps/io.ox/backbone/validation.js:55
msgid "Please enter a valid date"
msgstr "请输入一个有效日期"

#: apps/io.ox/backbone/validation.js:58
msgid "Please enter a date in the past"
msgstr "请为输入一个过去日期"

#: apps/io.ox/backbone/validation.js:62
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "请输入一个有效电子邮件地址"

#: apps/io.ox/backbone/validation.js:118
msgid "Please enter a value"
msgstr "请输入一个数值"

#: apps/io.ox/backbone/forms.js:58
msgid "An error occurred"
msgstr "发生一个错误"

#: apps/io.ox/backbone/forms.js:61
msgid "An error occurred. Please try again later"
msgstr "发生一个错误。请稍后重试。"

#: apps/io.ox/backbone/forms.js:491
msgid "Show less"
msgstr "显示更少"

#: apps/io.ox/tasks/model.js:108 apps/io.ox/tasks/model.js:116
msgid "Costs must be between -130000 and 130000."
msgstr "支出必须在 -130000 到 130000 之间。"

#: apps/io.ox/tasks/model.js:125
msgid "Progress must be a valid number between 0 and 100"
msgstr "进度必须是 0 到 100 之间的有效数值"

#: apps/io.ox/tasks/model.js:134
msgid "Recurring tasks need a valid start date."
msgstr "重复任务需要一个有效开始日期。"

#: apps/io.ox/tasks/model.js:143
msgid "Recurring tasks need a valid end date."
msgstr "重复任务需要一个有效结束日期。"

#: apps/io.ox/tasks/settings/pane.js:24
msgid "E-Mail notification for task"
msgstr "任务电子邮件通知"

#: apps/io.ox/tasks/settings/pane.js:26
msgid "E-Mail notification for task creator?"
msgstr "向任务创建者发送电子邮件通知？"

#: apps/io.ox/tasks/settings/pane.js:27
msgid "E-Mail notification for task participant?"
msgstr "向任务参与者发送电子邮件通知？"

#. %1$s due date of a task
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:51
#, c-format
msgid "Due %1$s"
msgstr "%1$s 到期"

#. %1$s reminder date of a task
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:62
#, c-format
msgid "Remind date %1$s"
msgstr "提醒日期 %1$s "

#. %1$s how much of a task is completed in percent, values from 0-100
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:72
#, c-format
msgid "Progress %1$s %"
msgstr "进度 %1$s %"

#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:120 apps/io.ox/tasks/view-detail.js:266
msgid "Attachments   "
msgstr "附件"

#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:134
msgid "Start date"
msgstr "起始日期"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:140
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:135
msgid "Estimated duration in minutes"
msgstr "预估持续时间（分钟）"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:163
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:136
msgid "Actual duration in minutes"
msgstr "按分钟设置间隔"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:186
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:137
msgid "Estimated costs"
msgstr "预估成本"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:197
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:138
msgid "Actual costs"
msgstr "实质费用"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:236
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:139
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:247
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:140
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:258
#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:141
msgid "Billing information"
msgstr "开票信息"

#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:143
msgid "Date completed"
msgstr "完成日期"

#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:150
msgid "This task recurs"
msgstr "此任务重复频率是"

#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:171
msgid "Not yet confirmed"
msgstr "尚未确认"

#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:172
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:209
msgid "Could not load all participants for this task."
msgstr "不能加载所有此任务所有参与者。"

#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:274
msgid "all"
msgstr "全部"

#: apps/io.ox/tasks/view-detail.js:286
msgid "Could not load attachments for this task."
msgstr "不能加载此任务的附件。"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view.js:77 apps/io.ox/tasks/edit/view.js:84
msgid "Expand form"
msgstr "展开表格"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view.js:79 apps/io.ox/tasks/edit/view.js:86
msgid "Collapse form"
msgstr "折叠表格"

#. %1$s is the number of currently attached attachments
#: apps/io.ox/tasks/edit/view.js:107
#, c-format
msgid "Attachments (%1$s)"
msgstr "附件 (%1$s)"

#. %1$s is the number of currently attached attachments
#: apps/io.ox/tasks/edit/view.js:126
#, c-format
msgid "(%1$s) Attachments"
msgstr "(%1$s) 个附件"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view.js:203
msgid "Progress in %"
msgstr "进度 %"

#: apps/io.ox/tasks/edit/main.js:26 apps/io.ox/tasks/edit/view.js:226
#: apps/io.ox/tasks/edit/view.js:242
msgid "Edit task"
msgstr "编辑任务"

#: apps/io.ox/tasks/edit/main.js:104 apps/io.ox/tasks/edit/view.js:228
#: apps/io.ox/tasks/edit/view.js:238
msgid "Create task"
msgstr "创建任务"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view.js:309
msgid "Please enter value between 0 and 100."
msgstr "请输入 1 到 100 间的数值。"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view.js:321
msgid "Under construction"
msgstr "建设中"

#: apps/io.ox/tasks/edit/util.js:144
msgid "Change state"
msgstr "更改状态"

#: apps/io.ox/tasks/edit/util.js:162
msgid "Confirmation status"
msgstr "确认状态"

#: apps/io.ox/tasks/edit/util.js:164
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: apps/io.ox/tasks/edit/util.js:167
msgid "Confirmation message"
msgstr "确认消息"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:83 apps/io.ox/tasks/print.js:28
#: apps/io.ox/tasks/util.js:261
msgid "Not started"
msgstr "未开始"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:84 apps/io.ox/tasks/print.js:28
#: apps/io.ox/tasks/util.js:265
msgid "In progress"
msgstr "进行中"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:86 apps/io.ox/tasks/print.js:28
#: apps/io.ox/tasks/util.js:269
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:87 apps/io.ox/tasks/print.js:28
#: apps/io.ox/tasks/util.js:273
msgid "Deferred"
msgstr "延迟"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:89 apps/io.ox/tasks/main.js:306
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:116
msgid "Medium"
msgstr "媒介"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:149
#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:172
msgid "Please enter a correct number."
msgstr "请输入一个正确数值。"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:269
msgid "Companies"
msgstr "公司"

#: apps/io.ox/tasks/edit/view-template.js:461 apps/io.ox/tasks/main.js:307
msgid "Due date"
msgstr "截止日"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:25
msgid "this morning"
msgstr "今早"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:26
msgid "by noon"
msgstr "中午前"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:27
msgid "this afternoon"
msgstr "这个下午"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:28
msgid "tonight"
msgstr "今晚"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:29
msgid "late in the evening"
msgstr "晚上稍后时间"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:31
msgid "next Sunday"
msgstr "下星期日"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:32
msgid "next Monday"
msgstr "下星期一"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:33
msgid "next Tuesday"
msgstr "下星期二"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:34
msgid "next Wednesday"
msgstr "下星期三"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:35
msgid "next Thursday"
msgstr "下星期四"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:36
msgid "next Friday"
msgstr "下星期五"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:37
msgid "next Saturday"
msgstr "下星期六"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:185
msgid "in 5 minutes"
msgstr "5 分钟"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:186
msgid "in 15 minutes"
msgstr "15 分钟"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:187
msgid "in 30 minutes"
msgstr "30 分钟"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:188
msgid "in one hour"
msgstr "一小时内"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:218
msgid "tomorrow"
msgstr "明天"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:230
msgid "in one week"
msgstr "一周内"

#: apps/io.ox/tasks/util.js:256
msgid "Over due"
msgstr "过期"

#: apps/io.ox/tasks/main.js:228
msgid "Couldn't load that task."
msgstr "加载该任务失败。"

#: apps/io.ox/tasks/main.js:314
msgid "Show done tasks"
msgstr "显示已完成任务"

#: apps/io.ox/tasks/print.js:32
msgid "Progress"
msgstr "进度 %"

#: apps/io.ox/tasks/print.js:63
msgid "Due"
msgstr "截止于"

#: apps/io.ox/tasks/print.js:64
msgid "Start"
msgstr "开始于"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:70
msgid "Do you really want to delete this task?"
msgid_plural "Do you really want to delete this tasks?"
msgstr[0] "您确定要删除此任务吗？"
msgstr[1] "您确定要删除此任务吗？"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:78
msgid "Task has been deleted!"
msgid_plural "Tasks have been deleted!"
msgstr[0] "任务已删除！"
msgstr[1] "任务已删除！"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:83
msgid "Task was already deleted!"
msgstr "任务已经删除！"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:93
msgid "The task could not be deleted."
msgid_plural "The tasks could not be deleted."
msgstr[0] "不能删除任务。"
msgstr[1] "不能删除任务。"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:127 apps/io.ox/tasks/actions.js:486
msgid "Undone"
msgstr "已复原"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:164 apps/io.ox/tasks/actions.js:236
msgid "A severe error occured!"
msgstr "发生一个严重错误！"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:166
msgid "Task was modified before, please reload"
msgstr "任务已更改过，请重新加载"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:187
msgid "Tasks have been moved"
msgstr "任务已被移动"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:231
msgid "Task moved."
msgid_plural "Tasks moved."
msgstr[0] "任务已移动。"
msgstr[1] "任务已移动。"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:309
msgid "Print tasks"
msgstr "打印任务"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:453
msgid "Create new task"
msgstr "创建新任务"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:506
msgid "Change due date"
msgstr "更改完成日期"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:525
msgid "Adjust start date"
msgstr "调整起始日期"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:528
msgid "Inconsistent dates"
msgstr "不一致的日期"

#. If the user changes the duedate of a task, it may be before the start date, which is not allowed
#. If this happens the user gets the option to change the start date so it matches the due date
#: apps/io.ox/tasks/actions.js:532
msgid "The due date cannot be before start date. Adjust start date?"
msgstr "结束时间不能在开始时间之前。调整开始时间？"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:537
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: apps/io.ox/tasks/actions.js:542 apps/io.ox/tasks/actions.js:550
msgid "Changed due date"
msgstr "已更改完成日期"

#: apps/io.ox/lessons/lessons/basic_requirejs/register.js:16
msgid "Hello"
msgstr "您好"

#: apps/io.ox/lessons/lessons/basic_requirejs/register.js:17
msgid "Good morning"
msgstr "早上好"

#: apps/io.ox/lessons/lessons/basic_requirejs/register.js:18
msgid "Good evening"
msgstr "晚上好"

#~ msgid "vacation"
#~ msgstr "假期"

#~ msgid "on behalf of"
#~ msgstr "代表"

#~ msgid "Load all mails. This might take some time."
#~ msgstr "加载所有邮件，可能需时片刻。"

#~ msgid "Copy to"
#~ msgstr "复制到"

#~ msgid "Blind copy to"
#~ msgstr "无名副本到"

#~ msgid "Mail has been moved"
#~ msgstr "邮件已移动"

#~ msgid "january"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "february"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "march"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "april"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "may"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "june"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "july"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "august"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "september"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "october"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "november"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "december"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid ""
#~ "Failed to load detailed appointment data; most probably the appointment "
#~ "has been deleted."
#~ msgstr "加载详细约会数据失败；最可能是约会已删除。"

#~ msgid ""
#~ "Failed to load detailed task data; most probably the task has been "
#~ "deleted."
#~ msgstr "加载详细任务数据失败；最可能是任务已删除。"

#~ msgid "Cancel search"
#~ msgstr "取消搜寻"

#~ msgid "An error occurred. The message was:"
#~ msgstr "发生一个错误。消息为："

#~ msgid "Show contacts from administrator group"
#~ msgstr "从管理组显示联系人"

#~ msgid "Email address"
#~ msgstr "电子邮件地址"

#~ msgctxt "address"
#~ msgid "Work"
#~ msgstr "工作"

#~ msgctxt "address"
#~ msgid "Home"
#~ msgstr "主页"

#~ msgid "Primary Email"
#~ msgstr "主要电子邮件"

#~ msgid "Alternative Email"
#~ msgstr "替代电子邮件"

#~ msgid "Show QR code"
#~ msgstr "显示 QR 码"

#~ msgid "Document saved in folder \"%1$s\"."
#~ msgstr "文档已保存在文件夹 \"%1$s\"。"

#~ msgid "Saving latest changes ..."
#~ msgstr "保存更改中 ..."

#~ msgid "isMailAddress"
#~ msgstr "isMailAddress"

#~ msgid "Current page and total page count"
#~ msgstr "当前页面和页面总数"

#~ msgid "Current zoom factor"
#~ msgstr "当前放大因数"

#~ msgid "!!!This file has not been added"
#~ msgstr "!!!没有添加此档案"

#~ msgid "5"
#~ msgstr "5"

#~ msgid "10"
#~ msgstr "10"

#~ msgid "15"
#~ msgstr "15"

#~ msgid "20"
#~ msgstr "20"

#~ msgid "30"
#~ msgstr "30"

#~ msgid "60"
#~ msgstr "60"

#~ msgid "No mails at all!"
#~ msgstr "完全没有邮件！"

#~ msgid "Automatically select first E-Mail"
#~ msgstr "自动选择第一封电子邮件"

#~ msgid "Grey"
#~ msgstr "灰色"

#~ msgid "Mark Unread"
#~ msgstr "标记为未读"

#~ msgid " Show"
#~ msgstr "显示为"

#~ msgid "You already accepted this invitation"
#~ msgstr "您已接受此邀请"

#~ msgid "Clear cache"
#~ msgstr "清除快取"

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Mediaplayer"
#~ msgstr "媒体播放器"

#~ msgid "Audio enabled"
#~ msgstr "启用音效"

#~ msgid "Video enabled"
#~ msgstr "启用视效"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "上载"

#~ msgid "copy to clipboard"
#~ msgstr "复制到剪贴簿"

#~ msgid "New publication"
#~ msgstr "新发布"

#~ msgid "Publication created"
#~ msgstr "发布已创建"

#~ msgid "Send email"
#~ msgstr "发送电子邮件"

#~ msgid "Interval of the reminder in minutes"
#~ msgstr "按分钟设置提醒间隔"

#~ msgid "Comment:"
#~ msgstr "注释："

#~ msgid "Edit Appointment"
#~ msgstr "编辑约会"

#~ msgid "Create Appointment"
#~ msgstr "创建约会"

#~ msgid "Distribution List"
#~ msgstr "通讯组列表"

#~ msgid "Edit Contact"
#~ msgstr "编辑联系人"

#~ msgid "A B C D E F G H I J K L M N O P Q R S T U V W X Y Z"
#~ msgstr "A B C D E F G H I J K L M N O P Q R S T U V W X Y Z"

#~ msgid "Simple Pad"
#~ msgstr "Simple Pad"

#~ msgid "External user"
#~ msgstr "外部用户"

#~ msgid "%1$d Items"
#~ msgid_plural "1 item"
#~ msgstr[0] "%1$d 个项目"
#~ msgstr[1] "%1$d 个项目"

#~ msgid "An error occurred. Click to try again"
#~ msgstr "发生了一个错误。请点击重试"

#~ msgid "Started %s milliseconds ago:"
#~ msgstr "%s 毫秒前开始："

#~ msgid "In %s milliseconds:"
#~ msgstr "在 %s 毫秒里："

#~ msgid "Started %s seconds ago:"
#~ msgstr "%s 秒前开始："

#~ msgid "In %s seconds:"
#~ msgstr "在 %s 秒内："

#~ msgid "Started %s minutes ago:"
#~ msgstr "%d 分钟前开始："

#~ msgid "In %s minutes:"
#~ msgstr "在 %d 分钟内："

#~ msgid "Started %s hours ago:"
#~ msgstr "%d 小时前开始："

#~ msgid "In %s hours:"
#~ msgstr "%s 小时内："

#~ msgid "Started %s days ago:"
#~ msgstr "%d 天前开始："

#~ msgid "In %s days:"
#~ msgstr "在 %s 天里："

#~ msgid "Started %s weeks ago:"
#~ msgstr "%s 周前开始："

#~ msgid "In %s weeks:"
#~ msgstr "%s 周内："

#~ msgid "Preview could not be loaded"
#~ msgstr "概览加载失败"

#~ msgid "RSS"
#~ msgstr "RSS"

#~ msgid "Add feed"
#~ msgstr "添加 feed"

#~ msgid "Add group"
#~ msgstr "添加组"

#~ msgid "Edit feed"
#~ msgstr "编辑 feed"

#~ msgid "Delete feed"
#~ msgstr "删除 feed"

#~ msgid "Delete group"
#~ msgstr "删除组"

#~ msgid "http://"
#~ msgstr "http://"

#~ msgid "Add a feed"
#~ msgstr "添加一个 feed"

#~ msgid "Add a new group for your feeds"
#~ msgstr "为您的 feed 添加一个新组"

#~ msgid "Name of feed"
#~ msgstr "Feed 名称"

#~ msgid "Please enter an feed-url."
#~ msgstr "请输入一个 feed-url。"

#~ msgid "Name for group of feeds"
#~ msgstr "Feed 组名称"

#~ msgid "Edit a group of feeds"
#~ msgstr "编辑 feed 组"

#~ msgid "Please enter a name for the group of feeds."
#~ msgstr "请为 feed 组输入一个名称。"

#~ msgid "Delete a feed"
#~ msgstr "删除 feed"

#~ msgid "Do you really want to delete the following feed?"
#~ msgstr "确定要删除以下 feed 吗？"

#~ msgid "Delete a group of feeds"
#~ msgstr "删除一组 feed。"

#~ msgid "Do you really want to delete the following group of feeds?"
#~ msgstr "确定要删除以下 feed 组吗？"

#~ msgid "Follow"
#~ msgstr "跟随"

#~ msgid "Edit a blog"
#~ msgstr "编辑一个博客"

#~ msgid "Delete a blog"
#~ msgstr "删除一个博客"

#~ msgid "Do you really want to delete the following blog?"
#~ msgstr "确定要删除以下博客吗？"

#~ msgid "Add a blog"
#~ msgstr "添加一个博客"

#~ msgid "Streams"
#~ msgstr "流"

#~ msgid "Delete a stream"
#~ msgstr "删除流"

#~ msgid "Do you really want to delete the following stream?"
#~ msgstr "确定要删除以下的流吗？"

#~ msgid "Add a stream"
#~ msgstr "添加流"

#~ msgid "Subreddits"
#~ msgstr "Subreddits"

#~ msgid "hot"
#~ msgstr "热"

#~ msgid "new"
#~ msgstr "新"

#~ msgid "Add a Subreddit"
#~ msgstr "添加一个 Subreddit"

#~ msgid "Unknown error while checking subreddit."
#~ msgstr "检查 subreddit 时不明错误"

#~ msgid "Edit a Subreddit"
#~ msgstr "编辑Subreddit"

#~ msgid "Delete a Subreddit"
#~ msgstr "删除一个 Subreddit"

#~ msgid "Do you really want to delete the following subreddit?"
#~ msgstr "确定要删除以下 subreddit 吗？"

#~ msgid ""
#~ "Internet Explorer 9 does not support attachment uploads. Please upgrade "
#~ "to Internet Explorer 10."
#~ msgstr "Internet Explorer 9 不支持上载附件。请更新到 Internet Explorer 10。"

#~ msgid "Reset image"
#~ msgstr "重新设定图像"

#~ msgid "Share current folder"
#~ msgstr "分享现有文件夹"

#~ msgid "Current version"
#~ msgstr "当前版本"

#~ msgid "File name:"
#~ msgstr "文件名："

#~ msgid "N/A"
#~ msgstr "不可用"

#~ msgid "Size:"
#~ msgstr "大小："

#~ msgid "Last Modified:"
#~ msgstr "最近修改日期："

#~ msgid ""
#~ "Internet Explorer 9 does not support file uploads. Please upgrade to "
#~ "Internet Explorer 10."
#~ msgstr "Internet Explorer 9 不支持文件上载。请更新到 Internet Explorer 10。"

#~ msgid "Show more..."
#~ msgstr "显示更多..."

#~ msgid "Failure! Please refresh."
#~ msgstr "失败！请刷新。"

#~ msgid ""
#~ "Attachment uploads are not supported in Internet Explorer 9. Please "
#~ "upgrade to Internet Explorer 10."
#~ msgstr "Internet Explorer 9 不支持附件上载。请更新到 Internet Explorer 10。"

#~ msgid "H-split view"
#~ msgstr "水平拆分视图"

#~ msgid "Cannot move folder into itself."
#~ msgstr "不能移动文件夹到同一地方。"

#~ msgid "Cannot move shared folder."
#~ msgstr "不能移动共享文件夹。"

#~ msgid "Cannot move system folder."
#~ msgstr "不能移动系统文件夹。"

#~ msgid "Cannot move default folders."
#~ msgstr "不能移动默认文件夹。"

#~ msgid "%1$d column"
#~ msgid_plural "%1$d columns"
#~ msgstr[0] "%1$d 列"
#~ msgstr[1] "%1$d 列"

#~ msgid "%1$d row"
#~ msgid_plural "%1$d rows"
#~ msgstr[0] "%1$d 行"
#~ msgstr[1] "%1$d 行"

#~ msgid "Read-only mode"
#~ msgstr "唯读模式"

#~ msgid "You don't have permissions to change this document"
#~ msgstr "您更改此文档的权限"

#~ msgid "Read Only Mode"
#~ msgstr "唯读模式"

#~ msgid "Another user"
#~ msgstr "别的用户"

#~ msgid " is currently editing this document."
#~ msgstr " 正在编辑此文档。"

#~ msgid "Acquire Edit Rights"
#~ msgstr "获取编辑权"

#~ msgid "Edit Mode"
#~ msgstr "编辑模式"

#~ msgid "You have edit rights."
#~ msgstr "您有编辑权。"

#~ msgid "AJAX Error"
#~ msgstr "AJAX 错误"

#~ msgid "Internal Error"
#~ msgstr "内部错误"

#~ msgid "Exception caught: "
#~ msgstr "找到例外："

#~ msgid "Insert/Edit Hyperlink"
#~ msgstr "插入/编辑超连结"

#~ msgid "Enter URL"
#~ msgstr "输入 URL"

#~ msgid "Enter visible text"
#~ msgstr "输入可见文本"

#~ msgid "Insert"
#~ msgstr "插入"

#~ msgid "Text:"
#~ msgstr "文本："

#~ msgid "URL:"
#~ msgstr "URL："

#~ msgid "New office document"
#~ msgstr "新 office 文件"

#~ msgid "Edit as new"
#~ msgstr "作为新的编辑"

#~ msgid "An error occurred while importing the document."
#~ msgstr "导入文档时发生错误。"

#~ msgid "Synchronization to the server has been lost."
#~ msgstr "丢失到服务器的同步。"

#~ msgid "Server Error"
#~ msgstr "服务器错误"

#~ msgid "Network Problems"
#~ msgstr "网络错误"

#~ msgid "Switched to read only mode."
#~ msgstr "切换至唯读模式。"

#~ msgid "This document contains unsaved changes. Do you really want to close?"
#~ msgstr "此文档含有未保存更改，您真的要关闭吗？"

#~ msgid "Sorry, failed to load the document successfully."
#~ msgstr "抱歉，加载文档失败。"

#~ msgid "Enter Image URL"
#~ msgstr "输入图像 URL"

#~ msgid "Dark red"
#~ msgstr "深红色"

#~ msgid "Dark blue"
#~ msgstr "深蓝色"

#~ msgid "Background 1"
#~ msgstr "背景 1"

#~ msgid "Text 1"
#~ msgstr "文本 1"

#~ msgid "Background 2"
#~ msgstr "背景 2"

#~ msgid "Text 2"
#~ msgstr "文本 2"

#~ msgid "Accent 1"
#~ msgstr "Accent 1"

#~ msgid "Accent 2"
#~ msgstr "Accent 2"

#~ msgid "Accent 3"
#~ msgstr "Accent 3"

#~ msgid "Accent 4"
#~ msgstr "Accent 4"

#~ msgid "Accent 5"
#~ msgstr "Accent 5"

#~ msgid "Accent 6"
#~ msgstr "Accent 6"

#~ msgid "English (US)"
#~ msgstr "英文（美国）"

#~ msgid "German"
#~ msgstr "德文"

#~ msgid "French"
#~ msgstr "法文"

#~ msgid "Spanish"
#~ msgstr "西班牙文"

#~ msgid "Czech"
#~ msgstr "捷克文"

#~ msgid "Danish"
#~ msgstr "丹麦文"

#~ msgid "Dutch (Netherlands)"
#~ msgstr "荷兰文"

#~ msgid "Greek"
#~ msgstr "希腊文"

#~ msgid "Hungarian"
#~ msgstr "匈牙利文"

#~ msgid "Italian (Italy)"
#~ msgstr "意大利文（意大利）"

#~ msgid "Polish"
#~ msgstr "波兰文"

#~ msgid "Portuguese (Portugal)"
#~ msgstr "葡萄牙文（葡萄牙）"

#~ msgid "Romanian"
#~ msgstr "罗马尼亚文"

#~ msgid "Russian"
#~ msgstr "俄罗斯文"

#~ msgid "Swedish (Sweden)"
#~ msgstr "瑞典文"

#~ msgid "Paragraph style"
#~ msgstr "巴拉圭风格"

#~ msgid "Lighter"
#~ msgstr "更浅色"

#~ msgid "Darker"
#~ msgstr "更深色"

#~ msgid "No color"
#~ msgstr "无颜色"

#~ msgid "Theme colors"
#~ msgstr "主题颜色"

#~ msgid "Standard colors"
#~ msgstr "标准颜色"

#~ msgid "Font name"
#~ msgstr "字体名"

#~ msgid "Font size"
#~ msgstr "字体大小"

#~ msgid "Paragraph borders"
#~ msgstr "段落边界"

#~ msgid "No border"
#~ msgstr "无边界"

#~ msgid "Border left and right"
#~ msgstr "边界左边和右边"

#~ msgid "Border top and bottom"
#~ msgstr "边界上边和下边"

#~ msgid "Border outside"
#~ msgstr "边界外边"

#~ msgid "Border outside and inside"
#~ msgstr "边界外边和内边"

#~ msgid "Border left"
#~ msgstr "边界左边"

#~ msgid "Border right"
#~ msgstr "边界右边"

#~ msgid "Border top"
#~ msgstr "边界上边"

#~ msgid "Border bottom"
#~ msgstr "边界下边"

#~ msgid "Border inside"
#~ msgstr "边界内边"

#~ msgid "Insert table"
#~ msgstr "插入表格"

#~ msgid "Revert Last Operation"
#~ msgstr "恢复最后操作"

#~ msgid "Restore Last Operation"
#~ msgstr "复原最后操作"

#~ msgid "All changes saved"
#~ msgstr "全部更改已保存"

#~ msgid "Rename Document"
#~ msgstr "文档更名"

#~ msgid "Document name"
#~ msgstr "文档名"

#~ msgid "Bold"
#~ msgstr "粗体"

#~ msgid "Italic"
#~ msgstr "斜体"

#~ msgid "Underline"
#~ msgstr "下划线"

#~ msgid "Strike through"
#~ msgstr "删除线"

#~ msgid "Superscript"
#~ msgstr "上标"

#~ msgid "Text Fill Color"
#~ msgstr "文本填满颜色"

#~ msgid "Text Color"
#~ msgstr "文本颜色"

#~ msgid "Paragraph Alignment"
#~ msgstr "段落排列"

#~ msgid "Left"
#~ msgstr "左"

#~ msgid "Center"
#~ msgstr "中间"

#~ msgid "Right"
#~ msgstr "右边"

#~ msgid "Justify"
#~ msgstr "排列版面"

#~ msgid "Line Spacing"
#~ msgstr "隔行"

#~ msgid "Single"
#~ msgstr "单一"

#~ msgid "One and a Half"
#~ msgstr "一行半"

#~ msgid "Double"
#~ msgstr "双重"

#~ msgid "Paragraph Fill Color"
#~ msgstr "段落填满颜色"

#~ msgid "Bullets On/Off"
#~ msgstr "点项列表开/关"

#~ msgid "Numbering On/Off"
#~ msgstr "编号列表开/关"

#~ msgid "Demote One Level"
#~ msgstr "降一级"

#~ msgid "Promote One Level"
#~ msgstr "升一级"

#~ msgid "Table"
#~ msgstr "表格"

#~ msgid "Insert Row"
#~ msgstr "插入行"

#~ msgid "Insert Column"
#~ msgstr "插入列"

#~ msgid "Delete Rows"
#~ msgstr "删除行"

#~ msgid "Delete Columns"
#~ msgstr "删除列"

#~ msgid "Image"
#~ msgstr "图像"

#~ msgid "Insert Image File"
#~ msgstr "插入图像档"

#~ msgid "Insert Image URL"
#~ msgstr "插入图像 URL"

#~ msgid "Drawing Position"
#~ msgstr "绘画位置"

#~ msgid "Inline With Text"
#~ msgstr "附文本内联"

#~ msgid "Float Left"
#~ msgstr "漂浮于左"

#~ msgid "Float Right"
#~ msgstr "漂浮于右"

#~ msgid "Insert image file"
#~ msgstr "插入图像档"

#~ msgid "Insert image URL"
#~ msgstr "插入图像 URL"

#~ msgid "Insert row"
#~ msgstr "插入行"

#~ msgid "Insert column"
#~ msgstr "插入列"

#~ msgid "Delete selected rows"
#~ msgstr "删除选定的行"

#~ msgid "Delete selected columns"
#~ msgstr "删除选定的列"

#~ msgid "Drawing"
#~ msgstr "绘图"

#~ msgid "Delete drawing object"
#~ msgstr "删除绘图对象"

#~ msgid "Drawing position"
#~ msgstr "绘图位置"

#~ msgid "Inline with text"
#~ msgstr "附文本内联"

#~ msgid "Left aligned, text wraps at right side"
#~ msgstr "置左，文字自动换行于右边"

#~ msgid "Right aligned, text wraps at left side"
#~ msgstr "置右，文字自动换行于左边"

#~ msgid "Centered, no text wrapping"
#~ msgstr "置中，无文字自动换行"

#~ msgid "Debug"
#~ msgstr "调试"

#~ msgid "Quick Search"
#~ msgstr "快速搜索"

#~ msgid "Enable Plugin"
#~ msgstr "启用插件"

#~ msgid "Portal Squares"
#~ msgstr "门户"

#~ msgid "Pull To Refresh"
#~ msgstr "下拉刷新"

#~ msgid "POP3:"
#~ msgstr "POP3:"

#~ msgid " %1$s (%2$s) "
#~ msgstr " %1$s (%2$s) "

#~ msgid " %1$s (%2$s); "
#~ msgstr "%1$s (%2$s)；"

#~ msgid "% done:"
#~ msgstr "% 已完成："

#~ msgid "% finished"
#~ msgstr "% 已完成"

#~ msgctxt "datetime"
#~ msgid "%1$s %2$s"
#~ msgstr "%1$s %2$s"

#~ msgid "%1$s - %2$s"
#~ msgstr "%1$s - %2$s"

#~ msgid "%1$s: %2$s"
#~ msgstr "%1$s: %2$s"

#~ msgid "%2$s (%1$s, %3$s)"
#~ msgstr "%2$s (%1$s, %3$s)"

#~ msgid "%d appointment"
#~ msgid_plural "%d appointments"
#~ msgstr[0] "%d 个约会"
#~ msgstr[1] "%d 个约会"

#~ msgid "%d info item"
#~ msgid_plural "%d info items"
#~ msgstr[0] "%d 个信息项"
#~ msgstr[1] "%d 个信息项"

#~ msgid "%d task"
#~ msgid_plural "%d tasks"
#~ msgstr[0] "%d 个任务"
#~ msgstr[1] "%d 个任务"

#~ msgid "%s, EEE"
#~ msgstr "%s、EEE"

#~ msgid "&Attachment"
#~ msgstr "附件(&A)"

#~ msgid "&Distribution List"
#~ msgstr "通讯组列表(&D)"

#~ msgid "&E-Mail"
#~ msgstr "电子邮件(&E)"

#~ msgid "&Edit"
#~ msgstr "编辑(&E)"

#~ msgid "&Flags"
#~ msgstr "标志(&F)"

#~ msgid "&Folder permissions"
#~ msgstr "文件夹权限(&F)"

#~ msgid "&Messaging"
#~ msgstr "消息(&M)"

#~ msgid "&New"
#~ msgstr "新建(&N)"

#~ msgid "&New Task"
#~ msgstr "新任务(&N)"

#~ msgid "&Save"
#~ msgstr "保存(&S)"

#~ msgid "&Search"
#~ msgstr "搜索(&S)"

#~ msgid "&Social"
#~ msgstr "&社交"

#~ msgid "&View"
#~ msgstr "视图(&V)"

#~ msgid "(may be slow on old machines)"
#~ msgstr "（在旧机器上可能较慢）"

#~ msgid ", "
#~ msgstr ","

#~ msgid "--"
#~ msgstr "--"

#~ msgid "--:--"
#~ msgstr "--:--"

#~ msgid "AD"
#~ msgstr "AD"

#~ msgid "AM"
#~ msgstr "AM"

#~ msgid "Absent on business"
#~ msgstr "出差"

#~ msgid "Accept and replace exception"
#~ msgstr "接受邀请并取代异常"

#~ msgid "Accept extra participant"
#~ msgstr "接受外部参与者"

#~ msgid "Account:"
#~ msgstr "账户："

#~ msgid "Accounts"
#~ msgstr "账户"

#~ msgid "Activate or deactivate the start page hovers."
#~ msgstr "激活或停用起始页悬停窗口。"

#~ msgid "Active"
#~ msgstr "激活"

#~ msgid "Add ->"
#~ msgstr "添加 ->"

#~ msgid "Add Bcc →"
#~ msgstr "添加密件抄送 -"

#~ msgid "Add Cc →"
#~ msgstr "添加抄送 -"

#~ msgid "Add E-Mail account ..."
#~ msgstr "添加邮件帐户..."

#~ msgid "Add To →"
#~ msgstr "添加收件人 -"

#~ msgid "Add from addressbook"
#~ msgstr "从地址簿添加"

#~ msgid "Add picture"
#~ msgstr "添加图片"

#~ msgid "Add sender and recipients to \"To\", Cc to \"Cc\""
#~ msgstr "将发件人和收件人添加至“收件人”，抄送至“抄送”"

#~ msgid "Add sender to \"To\", recipients to \"Cc\""
#~ msgstr "将发件人添加至“收件人”，收件人添加至“抄送”"

#~ msgid "Additional:"
#~ msgstr "其他："

#~ msgid "Address (private)"
#~ msgstr "地址（私人）"

#~ msgid "Admin"
#~ msgstr "管理"

#~ msgid "Administration"
#~ msgstr "管理"

#~ msgid "Afghanistan"
#~ msgstr "阿富汗"

#~ msgid ""
#~ "After pressing OK, a new window will open where you can authorize %s to "
#~ "access your account data."
#~ msgstr "按确定后，将打开一个新窗口让您可以授权%s访问您的帐户资料。"

#~ msgid "Albania"
#~ msgstr "阿尔巴尼亚"

#~ msgid "Algeria"
#~ msgstr "阿尔及利亚"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "All Categories..."
#~ msgstr "所有类别..."

#~ msgid "All appointments"
#~ msgstr "所有约会"

#~ msgid "All users"
#~ msgstr "所有用户"

#~ msgid "American Samoa"
#~ msgstr "美属萨摩亚"

#~ msgid "An error occurred. (%1$s, %3$s)"
#~ msgstr "发生了一个错误。（%1$s，%3$s)"

#~ msgid "Andorra"
#~ msgstr "安道尔"

#~ msgid "Angola"
#~ msgstr "安哥拉"

#~ msgid "Anguilla"
#~ msgstr "安圭拉"

#~ msgid "Anniversary:"
#~ msgstr "周年纪念日："

#~ msgid "Answered"
#~ msgstr "已回复"

#~ msgid "Antarctica"
#~ msgstr "南极洲"

#~ msgid "Antigua and Barbuda"
#~ msgstr "安提瓜和巴布达"

#~ msgid "Appointment View"
#~ msgstr "约会视图"

#~ msgid "Appointments in personal calendars: set status to"
#~ msgstr "个人日历中的约会：将状态设置为"

#~ msgid "Appointments in public calendars: set status to"
#~ msgstr "公共日历中的约会：将状态设置为"

#~ msgid "Appointments:"
#~ msgstr "约会"

#~ msgid "Apr"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to delete all E-Mails from this folder? The deleted "
#~ "E-Mails will be moved to the Trash folder."
#~ msgstr ""
#~ "确定要删除从此文件夹中的所有电子邮件？被删除的电子邮件将被移到垃圾筒文件"
#~ "夹。"

#~ msgid "Are you sure you want to delete selected item?"
#~ msgstr "确定要删除所选项吗？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete selected items?"
#~ msgstr "确定要删除所选项吗？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected E-Mails?"
#~ msgstr "确定要删除所选电子邮件吗？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected account?"
#~ msgid_plural "Are you sure you want to delete the selected accounts?"
#~ msgstr[0] "确定要删除所选账户吗？"
#~ msgstr[1] "确定要删除所选账户吗？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected attachment?"
#~ msgstr "确定要删除所选附件吗？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected contact?"
#~ msgid_plural "Are you sure you want to delete the selected contacts?"
#~ msgstr[0] "确定要删除所选账户吗？"
#~ msgstr[1] "确定要删除所选账户吗？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected folder?"
#~ msgstr "确定要删除所选文件夹吗？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected item?"
#~ msgstr "确定要删除所选项吗？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected items?"
#~ msgstr "确定要删除所选项吗？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected publication?"
#~ msgid_plural "Are you sure you want to delete the selected publications?"
#~ msgstr[0] "确定要删除所选发布吗？"
#~ msgstr[1] "确定要删除所选发布吗？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected resource?"
#~ msgid_plural "Are you sure you want to delete the selected resources?"
#~ msgstr[0] "确定要删除所选资源吗？"
#~ msgstr[1] "确定要删除所选资源吗？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected rule?"
#~ msgid_plural "Are you sure you want to delete the selected rules?"
#~ msgstr[0] "确定要删除所选规则吗？"
#~ msgstr[1] "确定要删除所选规则吗？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected version?"
#~ msgstr "确定要删除所选版本吗？"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to detach the file from current Info Item?\n"
#~ " (all versions of the file will be removed)"
#~ msgstr ""
#~ "确定想从当前信息项中分离文件吗？\n"
#~ "（文件的所有版本将被移除）"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to permanently delete all E-Mails from this folder? "
#~ "The deleted E-Mails will be irrevocably lost."
#~ msgstr ""
#~ "确定要永久删除此文件夹中的所有电子邮件？被删除的电子邮件会无法挽回的丢失。"

#~ msgid "Argentina"
#~ msgstr "阿根廷"

#~ msgid "Armenia"
#~ msgstr "亚美尼亚"

#~ msgid "Aruba"
#~ msgstr "阿鲁巴"

#~ msgid "Ask for new invitation"
#~ msgstr "申请新邀请"

#~ msgid "Assistant:"
#~ msgstr "助理："

#~ msgid "Attach InfoItem"
#~ msgstr "附加InfoItem"

#~ msgid "Attach local file"
#~ msgstr "附加本地文件"

#~ msgid "Aug"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "Australia"
#~ msgstr "澳大利亚"

#~ msgid "Austria"
#~ msgstr "奥地利"

#~ msgid "Auto"
#~ msgstr "自动"

#~ msgid "Automatically collect contacts"
#~ msgstr "自动收集联系人"

#~ msgid "Availability"
#~ msgstr "可用性"

#~ msgid "Available Categories:"
#~ msgstr "可用类别："

#~ msgid "Available Teams:"
#~ msgstr "可用团队："

#~ msgid "Available UWA modules:"
#~ msgstr "可用的 UWA 模块："

#~ msgid "Azerbaijan"
#~ msgstr "阿塞拜疆"

#~ msgid "BCC"
#~ msgstr "密件抄送"

#~ msgid "Bahamas"
#~ msgstr "巴哈马"

#~ msgid "Bahrain"
#~ msgstr "巴林"

#~ msgid "Bangladesh"
#~ msgstr "孟加拉国国国"

#~ msgid "Barbados"
#~ msgstr "巴巴多斯"

#~ msgid "Bars"
#~ msgstr "指示条"

#~ msgid "Based on sender"
#~ msgstr "基于发信人"

#~ msgid "Bcc"
#~ msgstr "密件抄送"

#~ msgid "Bcc..."
#~ msgstr "密件抄送..."

#~ msgid "Bcc:"
#~ msgstr "密件抄送："

#~ msgid "Be a participant when creating appointments?"
#~ msgstr "创建约会时作为参与者？"

#~ msgid "Begins at"
#~ msgstr "开始时间："

#~ msgid "Belarus"
#~ msgstr "白俄罗斯"

#~ msgid "Benin"
#~ msgstr "贝宁"

#~ msgid "Bermuda"
#~ msgstr "百慕大"

#~ msgid "Bhutan"
#~ msgstr "不丹"

#~ msgid "Birthday Appointment"
#~ msgstr "生日约会"

#~ msgid "Birthday of %s."
#~ msgstr "%s 的生日。"

#~ msgid "Bosnia and Herzegovina"
#~ msgstr "波斯尼亚和黑塞哥维那"

#~ msgid "Botswana"
#~ msgstr "博茨瓦纳"

#~ msgid "Bouvet Island"
#~ msgstr "布维岛"

#~ msgid "Branches:"
#~ msgstr "分支："

#~ msgid "Brazil"
#~ msgstr "巴西"

#~ msgid "British Indian Ocean Territory"
#~ msgstr "英属印度洋领地"

#~ msgid "Brunei Darussalam"
#~ msgstr "文莱达鲁萨兰国"

#~ msgid "Bulgaria"
#~ msgstr "保加利亚"

#~ msgid "Burkina Faso"
#~ msgstr "布基纳法索"

#~ msgid "Burundi"
#~ msgstr "布隆迪"

#~ msgid "CAD"
#~ msgstr "CAD"

#~ msgid "CHF"
#~ msgstr "CHF"

#~ msgid "CSV (Contacts)"
#~ msgstr "CSV（联系方式）"

#~ msgid "Calendar custom view"
#~ msgstr "日历自定义视图"

#~ msgid "Calendar day view"
#~ msgstr "日历日视图"

#~ msgid "Calendar workweek view"
#~ msgstr "日历工作周视图"

#~ msgid "Cambodia"
#~ msgstr "柬埔寨"

#~ msgid "Cameroon"
#~ msgstr "喀麦隆"

#~ msgid "Can not create appointment in a folder other than appointment folder"
#~ msgstr "无法在约定文件夹以外的文件夹中创建约会"

#~ msgid "Canada"
#~ msgstr "加拿大"

#~ msgid "Canadian dollar"
#~ msgstr "加拿大元"

#~ msgid "Cape Verde"
#~ msgstr "佛得角"

#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "类别"

#~ msgid "Categories..."
#~ msgstr "类别..."

#~ msgid "Categories:"
#~ msgstr "类别："

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "类别"

#~ msgid "Category names must be unique"
#~ msgstr "类别名必须是唯一的"

#~ msgid "Cayman Islands"
#~ msgstr "开曼群岛"

#~ msgid "Cc"
#~ msgstr "抄送"

#~ msgid "Cc..."
#~ msgstr "抄送..."

#~ msgid "Cc:"
#~ msgstr "抄送至："

#~ msgid "Cell phone (private):"
#~ msgstr "行动电话（私人）："

#~ msgid "Cell phone:"
#~ msgstr "移动电话:"

#~ msgid "Central African Republic"
#~ msgstr "中非共和国"

#~ msgid "Chad"
#~ msgstr "乍得"

#~ msgid "Changed on"
#~ msgstr "更改于"

#~ msgid "Check"
#~ msgstr "检查"

#~ msgid "Check connection"
#~ msgstr "检查连接"

#~ msgid "Check for new messages every 'n' minutes"
#~ msgstr "每隔 'n' 分钟检查一次新邮件"

#~ msgid "Check for:"
#~ msgstr "检查目的："

#~ msgid "Children:"
#~ msgstr "子女："

#~ msgid "Chile"
#~ msgstr "智利"

#~ msgid "China"
#~ msgstr "中国"

#~ msgid "Choose Team"
#~ msgstr "选择团队"

#~ msgid "Choose a new password for your account."
#~ msgstr "选择新的账户密码。"

#~ msgid "Christmas Island"
#~ msgstr "圣诞岛"

#~ msgid "City (business)"
#~ msgstr "城市（业务）"

#~ msgid "City (private)"
#~ msgstr "城市（私人）"

#~ msgid "City:"
#~ msgstr "城市："

#~ msgid "Classic"
#~ msgstr "经典"

#~ msgid ""
#~ "Client PC operating system: Latest Versions of Windows XP, Windows 7 "
#~ "(each with 32 + 64 bit) (no support of Mac OS X clients with emulators), "
#~ "Windows 8"
#~ msgstr ""
#~ "用户端个人计算机操作系统：最新版本的 Windows XP、Windows 7 (以上的 32 + "
#~ "64 bit) (不支持仿真器上的 Mac OS X 用户端)、Windows 8"

#~ msgid ""
#~ "Client PC operation system: Latest Versions of Windows XP, Windows 7 "
#~ "(each with 32 + 64 bit) (no support of Mac OS X clients with emulators)"
#~ msgstr ""
#~ "用户端个人计算机操作系统：最新版本的 Windows XP, Windows 7 (以上的 32 + "
#~ "64 bit) (不支持仿真器上的 Mac OS X 用户端)"

#~ msgid "Close Window"
#~ msgstr "关闭窗口"

#~ msgid "Close configuration"
#~ msgstr "关闭配置"

#~ msgid "Close quick config"
#~ msgstr "关闭快速配置"

#~ msgid "Cocos (Keeling) Islands"
#~ msgstr "科科斯（基林）群岛"

#~ msgid "Collect while reading E-Mails?"
#~ msgstr "阅读电子邮件时收集联系人？"

#~ msgid "Collect while sending E-Mails?"
#~ msgstr "发送电子邮件时收集联系人？"

#~ msgid "Colombia"
#~ msgstr "哥伦比亚"

#~ msgid "Comma Separated"
#~ msgstr "逗号分隔"

#~ msgid "Comments:"
#~ msgstr "注释："

#~ msgid "Commercial Register:"
#~ msgstr "商业注册："

#~ msgid "Compact panel"
#~ msgstr "精简型面板"

#~ msgid "Company:"
#~ msgstr "公司："

#~ msgid "Configuration damaged, please inform the administrator."
#~ msgstr "配置已被破坏，请通知管理员。"

#~ msgid "Confirmation status for appointment invitations"
#~ msgstr "约会邀请的确认状态"

#~ msgid "Congo"
#~ msgstr "刚果"

#~ msgid "Connection failed! Please check your settings: "
#~ msgstr "连接失败！请检查您的设置："

#~ msgid "Connector for Microsoft Outlook"
#~ msgstr "Microsoft Outlook的连接器"

#~ msgid "Contact"
#~ msgstr "联系人"

#~ msgid "Contact folder..."
#~ msgstr "联系人文件夹..."

#~ msgid "Contact overview"
#~ msgstr "联系人概览"

#~ msgid "Contacts"
#~ msgstr "联系人"

#~ msgid "Content"
#~ msgstr "内容"

#~ msgid "Content-Type:"
#~ msgstr "内容类型："

#~ msgid "Cook Islands"
#~ msgstr "库克群岛"

#~ msgid "Costa Rica"
#~ msgstr "哥斯达黎加"

#~ msgid "Cote d'Ivoire"
#~ msgstr "科特迪瓦"

#~ msgid "Country (other)"
#~ msgstr "国家/地区（其他）"

#~ msgid "Country (other):"
#~ msgstr "国家/地区（其他）："

#~ msgid "Country:"
#~ msgstr "国家/地区："

#~ msgid "Create a filter"
#~ msgstr "创建一个过滤器"

#~ msgid "Create public appointments"
#~ msgstr "创建公共约会"

#~ msgid "Created By:"
#~ msgstr "创建者："

#~ msgid "Created by"
#~ msgstr "创建者"

#~ msgid "Created by:"
#~ msgstr "创建者："

#~ msgid "Created on"
#~ msgstr "创建日期"

#~ msgid "Created on %1$s by %2$s"
#~ msgstr "由 %2$s 在 %1$s创建"

#~ msgid "Created on %1$s by %2$s, last changed on %3$s by %4$s"
#~ msgstr "由 %s 在 %s创建，由 %s 在 %s进行最后更改"

#~ msgid "Created on:"
#~ msgstr "创建日期："

#~ msgid "Creation date:"
#~ msgstr "创建日期："

#~ msgid "Croatia"
#~ msgstr "克罗地亚"

#~ msgid "Cuba"
#~ msgstr "古巴"

#~ msgid "Current Costs:"
#~ msgstr "当前费用："

#~ msgid "Current costs:"
#~ msgstr "目前费用："

#~ msgid "Current duration:"
#~ msgstr "当前持续时间："

#~ msgid "Current week"
#~ msgstr "本周"

#~ msgid "Current week, next week"
#~ msgstr "本周、下周"

#~ msgid "Current week, next week, 10 later"
#~ msgstr "本周、下周、往后 10 个任务 / 约会"

#~ msgid "Current week, next week, 15 later"
#~ msgstr "本周、下周、往后 15 个任务 / 约会"

#~ msgid "Current week, next week, 20 later"
#~ msgstr "本周、下周、往后 20 个任务 / 约会"

#~ msgid "Current week, next week, 5 later"
#~ msgstr "本周、下周、往后 5 个任务 / 约会"

#~ msgid "Custom form"
#~ msgstr "自定义表单"

#~ msgid "Cut"
#~ msgstr "剪切"

#~ msgid "Cyprus"
#~ msgstr "塞浦路斯"

#~ msgid "Czech Republic"
#~ msgstr "捷克共和国"

#~ msgid "DKK"
#~ msgstr "DKK"

#~ msgid "Date format:"
#~ msgstr "日期格式："

#~ msgid "Date of birth:"
#~ msgstr "出生日期："

#~ msgid "Date:"
#~ msgstr "日期："

#~ msgid "Decline counter proposal"
#~ msgstr "拒绝对案"

#~ msgid "Default E-Mail font size?"
#~ msgstr "默认电子邮件字体大小？"

#~ msgid "Default E-Mail font?"
#~ msgstr "默认电子邮件字体？"

#~ msgid "Default Signature:"
#~ msgstr "默认签名："

#~ msgid "Default view for Spam folder:"
#~ msgstr "垃圾邮件文件夹的默认视图："

#~ msgid "Delay before a hover is displayed"
#~ msgstr "显示悬停窗口前延迟"

#~ msgid "Delete Contact"
#~ msgstr "删除联系人"

#~ msgid "Delete E-Mail"
#~ msgstr "删除电子邮件"

#~ msgid "Delete E-Mails"
#~ msgstr "删除电子邮件"

#~ msgid "Delete Folder"
#~ msgstr "删除文件夹"

#~ msgid "Delete Publication"
#~ msgid_plural "Delete Publications"
#~ msgstr[0] "删除发布"
#~ msgstr[1] "删除发布"

#~ msgid "Delete Resource"
#~ msgid_plural "Delete Resources"
#~ msgstr[0] "删除资源"
#~ msgstr[1] "删除资源"

#~ msgid "Delete Rule"
#~ msgid_plural "Delete Rules"
#~ msgstr[0] "删除规则"
#~ msgstr[1] "删除规则"

#~ msgid "Delete Task"
#~ msgstr "删除任务"

#~ msgid "Delete this action"
#~ msgstr "删除该操作"

#~ msgid "Delivery receipt"
#~ msgstr "送达回执"

#~ msgid "Department:"
#~ msgstr "部门："

#~ msgid "Description:"
#~ msgstr "描述："

#~ msgid "Destination"
#~ msgstr "目的地"

#~ msgid "Destination folder:"
#~ msgstr "目标文件夹："

#~ msgid "Detach file"
#~ msgstr "分离文件"

#~ msgid "Detail"
#~ msgstr "详细信息"

#~ msgid "Detail Information for Publication"
#~ msgstr "发布的详细信息"

#~ msgid "Detail information for publication"
#~ msgstr "发布的详细信息"

#~ msgid ""
#~ "Detailed information can be found in the Import section of the online "
#~ "help or the user manual."
#~ msgstr "你可以在网上帮助内的导入章第中找到更详细的资料"

#~ msgid "Details:"
#~ msgstr "详细信息："

#~ msgid "Direct link"
#~ msgstr "直接链接"

#~ msgid "Direct message"
#~ msgstr "直接消息"

#~ msgid "Disable all"
#~ msgstr "全部禁用"

#~ msgid "Display as"
#~ msgstr "显示为"

#~ msgid "Display as:"
#~ msgstr "显示为："

#~ msgid "Displayed name"
#~ msgstr "显示名"

#~ msgid "Djibouti"
#~ msgstr "吉布提"

#~ msgid "Do the following:"
#~ msgstr "进行以下操作："

#~ msgid ""
#~ "Do you want to delete the whole recurrence or a single instance of the "
#~ "recurrence?"
#~ msgstr "您是否想删除整个循环任务或循环任务中的单次任务？"

#~ msgid ""
#~ "Do you want to edit the whole recurrence or a single recurrence "
#~ "appointment? Please note when changing a serial appointment, exceptions "
#~ "to the recurrence are reset."
#~ msgstr ""
#~ "您是否想编辑整个循环约会或单个循环约会？请注意在更改系列约会时，例外情况会"
#~ "被重置。"

#~ msgid ""
#~ "Do you want to edit the whole recurrence or single instances of the "
#~ "recurrence? Please note when changing a serial appointment, exceptions to "
#~ "the recurrence are reset."
#~ msgstr ""
#~ "您是想编辑整个系列还是其中的一次约会？请注意在更改系列约会时，例外情况会被"
#~ "重置。"

#~ msgid ""
#~ "Do you want to edit the whole series or a single series appointment? "
#~ "Please note when changing a serial appointment, exceptions to the series "
#~ "are reset."
#~ msgstr ""
#~ "您是否想编辑整个系列或单个系列约会？请注意更改系列约会时，需重设系列例外情"
#~ "况。"

#~ msgid "Do you want to save your configuration?"
#~ msgstr "您是否想保存您的配置？"

#~ msgid "Do you want to send a delivery receipt?"
#~ msgstr "您是否想发送送达回执？"

#~ msgid "Document Details"
#~ msgstr "文档详情"

#~ msgid "Does not match"
#~ msgstr "不匹配"

#~ msgid "Does not match regex"
#~ msgstr "未正则匹配"

#~ msgid "Dominica"
#~ msgstr "多米尼加"

#~ msgid "Dominican Republic"
#~ msgstr "多米尼加共和国"

#~ msgid "Don't show again"
#~ msgstr "不再显示"

#~ msgid "Dropdown"
#~ msgstr "下拉列表"

#~ msgid "Due date:"
#~ msgstr "截止日："

#~ msgid "Due in %d day."
#~ msgid_plural "Due in %d days."
#~ msgstr[0] "还有 %d 天到期。"
#~ msgstr[1] "还有 %d 天到期。"

#~ msgid "Due today!"
#~ msgstr "截止到今天！"

#~ msgid "Dynamic resizing..."
#~ msgstr "动态调整大小..."

#~ msgid "E-Mail (business):"
#~ msgstr "电子邮件（业务）"

#~ msgid "E-Mail (other)"
#~ msgstr "电子邮件（其他）"

#~ msgid "E-Mail (other):"
#~ msgstr "电子邮件（其他）："

#~ msgid "E-Mail (private)"
#~ msgstr "电子邮件（私人）"

#~ msgid "E-Mail (private):"
#~ msgstr "电子邮件（私人）："

#~ msgid "E-Mail:"
#~ msgstr "电子邮件："

#~ msgid "EEE, %s"
#~ msgstr "EEE、%s"

#~ msgid "EEEE, %s"
#~ msgstr "EEEE、%s"

#~ msgid "EUR"
#~ msgstr "EUR"

#~ msgid "Each"
#~ msgstr "每个"

#~ msgid "Ecuador"
#~ msgstr "厄瓜多尔"

#~ msgid "Edit Distribution List"
#~ msgstr "编辑通讯组列表"

#~ msgid "Edit Furigana"
#~ msgstr "编辑假名"

#~ msgid "Edit InfoItem"
#~ msgstr "编辑信息项"

#~ msgid "Edit draft"
#~ msgstr "编辑草稿"

#~ msgid "Editor feature set:"
#~ msgstr "编辑器功能集："

#~ msgid "Editor toolbar"
#~ msgstr "编辑器工具栏"

#~ msgid "El Salvador"
#~ msgstr "萨尔瓦多"

#~ msgid "Embedded windows"
#~ msgstr "嵌入窗口"

#~ msgid "Employee ID:"
#~ msgstr "员工 ID："

#~ msgid "Enable Calendar Hover"
#~ msgstr "启用日历悬停窗口"

#~ msgid "Enable Contacts Hover"
#~ msgstr "启用联系人悬停窗口"

#~ msgid "Enable E-Mail Hover"
#~ msgstr "启用电子邮件悬停窗口"

#~ msgid "Enable E-Mail Hover?"
#~ msgstr "启用电子邮件悬停窗口？"

#~ msgid "Enable Infostore Hover"
#~ msgstr "启用信息存储悬停窗口"

#~ msgid "Enable Tasks Hover"
#~ msgstr "启用任务悬停窗口"

#~ msgid "Enable auto completion of E-Mail addresses?"
#~ msgstr "启用自动完成电子邮件地址？"

#~ msgid "Enable calendar hovers"
#~ msgstr "启用日历悬停窗口"

#~ msgid "Enable start page hovers"
#~ msgstr "启用起始页悬停窗口"

#~ msgid "Enable visual effects"
#~ msgstr "启用视觉效果"

#~ msgid ""
#~ "Enables offline access to e-mail, calendar, tasks, and contacts folders. "
#~ "Any changes that are made using Microsoft Outlook offline will be "
#~ "automatically synchronized the next time you go online:"
#~ msgstr ""
#~ "启用离线访问电子邮件，日历，任务和联系人文件夹。使用Microsoft Outlook离线"
#~ "功能所做的任何更改会在您下次上网时自动同步："

#~ msgid "End date"
#~ msgstr "结束日期"

#~ msgid "End date is before start date"
#~ msgstr "结束日期在开始日期前"

#~ msgid "End date:"
#~ msgstr "结束日期："

#~ msgid "End time is before start time"
#~ msgstr "结束时间在开始时间前"

#~ msgid "End:"
#~ msgstr "结束："

#~ msgid "Ends at"
#~ msgstr "结束日期"

#~ msgid "Ends at:"
#~ msgstr "结束日期："

#~ msgid "Enhanced"
#~ msgstr "增强"

#~ msgid "Enter a comment"
#~ msgstr "输入注释"

#~ msgid "Enter additional data"
#~ msgstr "输入其他数据"

#~ msgid "Enter general data"
#~ msgstr "输入一般数据"

#~ msgid "Enter personal data"
#~ msgstr "输入个人数据"

#~ msgid "Enter your version comment:"
#~ msgstr "输入您的版本注释："

#~ msgid "Equatorial Guinea"
#~ msgstr "赤道几内亚"

#~ msgid "Error-ID: %1$s"
#~ msgstr "错误-ID: %1$s"

#~ msgid "Error: %1$s doesn't support routing from %2$s"
#~ msgstr "错误：%1$s 不支持从 %2$s 路由"

#~ msgid "Error: %1$s doesn't support routing to %2$s"
#~ msgstr "错误：%1$s 不支持路由至 %2$s"

#~ msgid "Error: %2$s"
#~ msgstr "错误: %2$s"

#~ msgid "Estimated Costs:"
#~ msgstr "预估成本："

#~ msgid "Estimated Duration:"
#~ msgstr "预估持续时间："

#~ msgid "Estonia"
#~ msgstr "爱沙尼亚"

#~ msgid "Ethiopia"
#~ msgstr "埃塞俄比亚"

#~ msgid "Euro"
#~ msgstr "欧元"

#~ msgid "Every"
#~ msgstr "每"

#~ msgid "Extended"
#~ msgstr "扩展"

#~ msgctxt "friday"
#~ msgid "F"
#~ msgstr "F"

#~ msgid "FAQ"
#~ msgstr "常见问题"

#~ msgid "Falkland Islands (Malvinas)"
#~ msgstr "弗兰克群岛（马尔维纳斯）"

#~ msgid "Faroe Islands"
#~ msgstr "法罗群岛"

#~ msgid "Fax (business):"
#~ msgstr "传真（业务）："

#~ msgid "Fax (other):"
#~ msgstr "传真（其他）："

#~ msgid "Fax:"
#~ msgstr "传真:"

#~ msgid "Feature not available!"
#~ msgstr "功能不可用！"

#~ msgid "Feb"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "Fiji"
#~ msgstr "斐济"

#~ msgid "File name"
#~ msgstr "文件名"

#~ msgid "File type:"
#~ msgstr "文件类型："

#~ msgid "File..."
#~ msgstr "文件..."

#~ msgid "Fine grid"
#~ msgstr "细网格"

#~ msgid "Finland"
#~ msgstr "芬兰"

#~ msgid "First Tab"
#~ msgstr "第一个标签页"

#~ msgid "First field"
#~ msgstr "第一个字段"

#~ msgid "First name:"
#~ msgstr "名字："

#~ msgid "Flag"
#~ msgstr "标志"

#~ msgid "Flag #%d"
#~ msgstr "标志 #%d"

#~ msgid "Flags"
#~ msgstr "标志"

#~ msgid "Folder Name"
#~ msgstr "文件夹名"

#~ msgid "Folder Properties"
#~ msgstr "文件夹属性"

#~ msgid "Folder Properties: %s"
#~ msgstr "文件夹属性：%s"

#~ msgid "Folder path"
#~ msgstr "文件夹路径"

#~ msgid "Folder tree"
#~ msgstr "文件夹树"

#~ msgid "Folder..."
#~ msgstr "文件夹..."

#~ msgid "Folder:"
#~ msgstr "文件夹："

#~ msgid "Folders"
#~ msgstr "文件夹"

#~ msgid "Follow the instructions and install the updater."
#~ msgstr "按照指示安装更新程序。"

#~ msgid "Free trial..."
#~ msgstr "免费试用..."

#~ msgid "French Guiana"
#~ msgstr "法属圭亚那"

#~ msgid "French Polynesia"
#~ msgstr "法属波利尼西亚"

#~ msgid "French Southern Territories"
#~ msgstr "法国南部领土"

#~ msgid "Fri"
#~ msgstr "星期五"

#~ msgid "From %s"
#~ msgstr "从 %s"

#~ msgctxt "when"
#~ msgid "From:"
#~ msgstr "从："
